{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 1,
                "NOM": "La Garde Gu\u00e9rin",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pr\u00e9vench\u00e8re",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement touristique",
                "ATTR": "Village fortifi\u00e9",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Enrochements granitiques sur les sommets du Mont Loz\u00e8re",
                    "ENJEUX": "La mise en culture des landes sommitales du Mont Loz\u00e8re n\u00e9cessite des travaux de d\u00e9pierrage importants. Les roches extraites du sol sont stock\u00e9es en tas (ou andains) sur les bordures des parcelles. Ces travaux ont un fort impact paysager, mais posent \u00e9galement des questions sur la pr\u00e9servation des habitats faunistiques et floristiques locaux."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "001_CRQ_CAUE34_6_D48_MTL_LaGardeGu\u00e9rin",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-14",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "001_2014_CAUE34_6_D48_MTL_LaGardeGu\u00e9rin",
                        "DATE": "2014-06-14",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-29": [
                                [
                                    0.9881,
                                    -0.0049,
                                    21.9713
                                ],
                                [
                                    -0.007,
                                    1.0047,
                                    -14.157
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "14"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "001_2017_CAUE34_6_D48_MTL_LaGardeGu\u00e9rin",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-14": [
                                [
                                    1.0046,
                                    0.0011,
                                    -1.4069
                                ],
                                [
                                    0.0045,
                                    0.9883,
                                    29.0437
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.93487,
                    44.47815
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 2,
                "NOM": "Cubi\u00e9rettes",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Cubi\u00e9rettes",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "D\u00e9veloppement agricole et enfrichement sur les pentes de la Cubi\u00e9rettes",
                    "ENJEUX": "La diminution de la pression pastorale sur les parties du territoire les plus pentues entra\u00eene une progression de la lande et du front forestier. L\u2019enfrichement des abords de ce village le rend moins visible dans le grand paysage. Les constructions r\u00e9centes quittent peu \u00e0 peu le fond de vall\u00e9e et dominent le bourg ancien."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "002_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_Cubi\u00e9rettes",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-18",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "002_2014_CAUE34_2_D48_MTL_Cubi\u00e9rettes",
                        "DATE": "2014-06-18",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-29": [
                                [
                                    1.0148,
                                    0.0044,
                                    -26.7054
                                ],
                                [
                                    0.0065,
                                    1.0128,
                                    -27.3894
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "18"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "002_2017_CAUE34_2_D48_MTL_Cubi\u00e9rettes",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-18": [
                                [
                                    0.9918,
                                    -0.014,
                                    20.5263
                                ],
                                [
                                    -0.0035,
                                    0.9807,
                                    25.7726
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.7854,
                    44.45912
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 3,
                "NOM": "L'Archette",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Sauveterre",
                "COMMUNE": "Balsi\u00e8ge",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Mosa\u00efque paysag\u00e8re et agricole de la plaine de l\u2019Archette",
                    "ENJEUX": "Issues d\u2019une pratique agro-pastorale mill\u00e9naire, les plaines caussenardes recouvrent une mosa\u00efque paysag\u00e8re alliant pelouses s\u00e8ches, prairies fourrag\u00e8res et pineraies ouvertes. Cette diversit\u00e9 constitue un paysage ouvert et assure un syst\u00e8me agricole durable et r\u00e9silient qu\u2019il s\u2019agit de pr\u00e9server, de perp\u00e9tuer. Le parcellaire s\u00e9culaire des murets de pierre est ponctu\u00e9 de cl\u00f4tures agricoles en bois."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "003_CRQ_CAUE48_1_D48_SVT_LArchette",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-07",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "003_2014_CAUE48_1_D48_SVT_LArchette",
                        "DATE": "2014-10-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    0.8705,
                                    -0.631,
                                    383.9532
                                ],
                                [
                                    0.0079,
                                    0.665,
                                    109.5397
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0003,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "07"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "003_2017_CAUE48_1_D48_SVT_LArchette",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-07": [
                                [
                                    1.2437,
                                    1.2053,
                                    -742.0253
                                ],
                                [
                                    -0.0112,
                                    1.6097,
                                    -200.2938
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0005,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.44444,
                    44.45188
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 4,
                "NOM": "La Fage",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "St Etienne du Valdonnez",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Clocher de tourmente",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le clocher de Tourmente du hameau de la Fage",
                    "ENJEUX": "Les clochers dits \"de tourmente\" sont construits dans la r\u00e9gion du Mont Loz\u00e8re, dans les hameaux d\u00e9pourvus d'\u00e9glises. Leurs fonctions \u00e9taient autrefois diversifi\u00e9es (ang\u00e9lus, glas, appel pour l'\u00e9cole communale, pr\u00e9vention contre les orages de gr\u00eale, signal sonore pour les personnes \u00e9gar\u00e9es dans le brouillard). Celui de la Fage compte comme l\u2019un des plus embl\u00e9matiques et des mieux conserv\u00e9s."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "004_CRQ_CAUE48_3_D48_MTL_LaFage",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-07",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "004_2014_CAUE48_3_D48_MTL_LaFage",
                        "DATE": "2014-10-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    0.7892,
                                    -0.0722,
                                    159.2167
                                ],
                                [
                                    -0.0575,
                                    0.6949,
                                    313.6238
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "07"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "004_2017_CAUE48_3_D48_MTL_LaFage",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-07": [
                                [
                                    1.1462,
                                    0.0703,
                                    -146.1414
                                ],
                                [
                                    0.0411,
                                    1.1833,
                                    -186.5362
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.59548,
                    44.43329
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 5,
                "NOM": "Sommet de Finiels",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Finiels",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "Montjoie",
                "AZIMUTH": "",
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "\u00c9tendues lunaire et landes granitiques du Sommet de Finiels",
                    "ENJEUX": "Le d\u00e9nuement des pelouses du Mont Loz\u00e8re est ponctu\u00e9 par la pr\u00e9sence \u00e9parse d\u2019affleurements rocheux et le recouvrement partiel de landes \u00e0 bruy\u00e8res. L\u2019horizontalit\u00e9 et le d\u00e9nuement de ces pelouses, propices aux longues marches et \u00e0 la contemplation constituent un paysage agricole embl\u00e9matique du territoire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "005_CRQ_CAUE34_4_D48_MTL_SommetDeFiniels",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-18",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "005_2014_CAUE34_4_D48_MTL_SommetDeFiniels",
                        "DATE": "2014-06-18",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-15": [
                                [
                                    0.9791,
                                    0.0214,
                                    20.0639
                                ],
                                [
                                    -0.0045,
                                    1.0339,
                                    -44.1777
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "18"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "005_2017_CAUE34_4_D48_MTL_SommetDeFiniels",
                        "DATE": "2017-06-15",
                        "WIDTH": 5613,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.49919871794872,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-18": [
                                [
                                    0.9728,
                                    -0.0528,
                                    95.2006
                                ],
                                [
                                    -0.0014,
                                    0.913,
                                    109.2954
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.73955,
                    44.42594
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 6,
                "NOM": "Les Cheyrousses",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Sauveterre",
                "COMMUNE": "Ispagnac",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Pelouses steppiques et horizons d\u00e9gag\u00e9s du Causse Sauveterre",
                    "ENJEUX": "Les paysages doucement vallonn\u00e9s du Causse se perdent dans l\u2019immensit\u00e9 horizontale des pelouses s\u00e8ches caussenardes. Ce paysage, issu de la conduite des troupeaux ovins, constitue un refuge pour de nombreuses esp\u00e8ces d\u2019oiseaux et de plantes. Il a aussi une valeur patrimoniale qui fait son potentiel touristique. Le maintien d\u2019une pratique pastorale est la condition n\u00e9cessaire \u00e0 la pr\u00e9servation et au dynamisme agricole et touristique de ces paysages."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "006_CRQ_CAUE48_1_D48_SVT_LesCheyrousses",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "006_2014_CAUE48_1_D48_SVT_LesCheyrousses",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    1.0064,
                                    0.0404,
                                    -89.882
                                ],
                                [
                                    0.0062,
                                    1.0161,
                                    -389.4351
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "006_2017_CAUE48_1_D48_SVT_LesCheyrousses",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    0.9993,
                                    -0.0274,
                                    65.9084
                                ],
                                [
                                    -0.0114,
                                    0.9952,
                                    379.4532
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.49942,
                    44.42481
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 7,
                "NOM": "Finiels",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Finiels",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Landes \u00e0 gen\u00eats et d\u00e9veloppement agricole sur les pentes douces du Mont Loz\u00e8re",
                    "ENJEUX": "Les landes \u00e0 gen\u00eats donnent une teinte dor\u00e9e aux vastes pentes du Mont Loz\u00e8re. Elles s\u2019immiscent sur les parcelles les moins pratiqu\u00e9es, au contact des affleurements granitiques, des lisi\u00e8res de pins, et des prairies p\u00e2tur\u00e9es. Ce clich\u00e9 montre \u00e9galement la pr\u00e9sence des chemins agricoles anciens bord\u00e9s par les murets de pierres, et de chemins plus r\u00e9cents auxquels viennent s\u2019adosser des constructions nouvelles."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "007_CRQ_CAUE34_5_D48_MTL_Finiels",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-18",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "007_2014_CAUE34_5_D48_MTL_Finiels",
                        "DATE": "2014-06-18",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-29": [
                                [
                                    1.0033,
                                    -0.0062,
                                    4.2519
                                ],
                                [
                                    0.0035,
                                    0.9976,
                                    -6.3362
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "18"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "007_2017_CAUE34_5_D48_MTL_Finiels",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-18": [
                                [
                                    0.9962,
                                    0.0081,
                                    -4.7653
                                ],
                                [
                                    -0.0034,
                                    1.0031,
                                    5.1719
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.75539,
                    44.4079
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 8,
                "NOM": "Les Bondons",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Les Bondons",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les trucs de Miret et des Bondons",
                    "ENJEUX": "Le plateau calcaire du Cham des Bondons est un paysage embl\u00e9matique du territoire r\u00e9put\u00e9 pour la pr\u00e9sence des menhirs, mais \u00e9galement pour ses curiosit\u00e9s g\u00e9ologiques visibles sur la photographie. Il s\u2019agit des deux puechs (trucs)  qui sont des mamelons de marnes noires ayant r\u00e9sist\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9rosion."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "008_CRQ_CAUE34_4_D48_MTL_LesBondons",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-17",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "008_2014_CAUE34_4_D48_MTL_LesBondons",
                        "DATE": "2014-06-17",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-29": [
                                [
                                    1.0003,
                                    0.0181,
                                    -31.4202
                                ],
                                [
                                    -0.0071,
                                    1.0091,
                                    3.6957
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "17"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "008_2017_CAUE34_4_D48_MTL_LesBondons",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-17": [
                                [
                                    0.9987,
                                    -0.0193,
                                    33.1064
                                ],
                                [
                                    0.0071,
                                    0.9891,
                                    -2.4312
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.61264,
                    44.40376
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 9,
                "NOM": "Sauveterre",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Sauveterre",
                "COMMUNE": "Ste Enimie",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Constructions agricoles aux abords du hameau de Sauveterre",
                    "ENJEUX": "Le hameau de Sauveterre domine un paysage tr\u00e8s cultiv\u00e9 du Causse Sauveterre. Les parcelles c\u00e9r\u00e9ali\u00e8res et fourrag\u00e8res se concentrent autour de nouveaux b\u00e2timents agricoles install\u00e9s en p\u00e9riph\u00e9rie du hameau. Implant\u00e9es en hauteur et donc visibles dans le grand paysage, ces constructions contemporaines contrastent avec les formes traditionnelles du b\u00e2ti caussenard."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "009_CRQ_CAUE48_5_D48_SVT_Sauveterre",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-07",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "009_2014_CAUE48_5_D48_SVT_Sauveterre",
                        "DATE": "2014-10-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    0.9628,
                                    -0.0224,
                                    54.8415
                                ],
                                [
                                    -0.0013,
                                    0.963,
                                    15.0719
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "07"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "009_2017_CAUE48_5_D48_SVT_Sauveterre",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-07": [
                                [
                                    1.019,
                                    0.0054,
                                    -27.9241
                                ],
                                [
                                    -0.0015,
                                    1.0063,
                                    8.8122
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.44766,
                    44.40326
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 10,
                "NOM": "Les Colobri\u00e8res",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Les Bondons",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Colonisation spontan\u00e9e des pentes du hameau de Colobri\u00e8res par des r\u00e9sineux",
                    "ENJEUX": [
                        "Le hameau de Colobri\u00e8res est adoss\u00e9 \u00e0 une ripisylve au fond d\u2019une vall\u00e9e qui semble peu \u00e0 peu se refermer. Les prairies s'enfrichent dans les pentes",
                        " certaines sont ponctu\u00e9es de v\u00e9g\u00e9tations ligneuses basses, tandis que d\u2019autres sont d\u00e9j\u00e0 totalement recouvertes de for\u00eat. Sans le maintien d\u2019une activit\u00e9 pastorale et la r\u00e9alisation de quelques travaux de r\u00e9-ouverture, cette vall\u00e9e pourrait \u00e9volu\u00e9e vers une for\u00eat dense."
                    ]
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "010_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_LesColobri\u00e8res",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-17",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "010_2014_CAUE34_2_D48_MTL_LesColobri\u00e8res",
                        "DATE": "2014-06-17",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "17"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "010_2017_CAUE34_2_D48_MTL_LesColobri\u00e8res",
                        "DATE": "2017-06-19",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "19",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-17": [
                                [
                                    1.0084,
                                    0.015,
                                    -17.1236
                                ],
                                [
                                    0.0003,
                                    0.9983,
                                    10.452
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.64398,
                    44.40209
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 11,
                "NOM": "La Brousse",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Fraissinet de Loz\u00e8re",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les prairies et les hangars agricoles de La Brousse",
                    "ENJEUX": "De vastes prairies fauch\u00e9es dominent le paysage tr\u00e8s ouvert du versant Sud du Mont Loz\u00e8re. En arri\u00e8re plan, \u00e0 mi pente entre le fond de vall\u00e9e cultiv\u00e9 et les landes sommitales, on aper\u00e7oit les grands hangars agricoles de La Brousse. Leur volum\u00e9trie, ainsi que les mat\u00e9riaux des toitures les rendent tr\u00e8s visibles dans le paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "011_CRQ_CAUE34_5_D48_MTL_LaBrousse",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-17",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "011_2014_CAUE34_5_D48_MTL_LaBrousse",
                        "DATE": "2014-06-17",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "17"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "011_2017_CAUE34_5_D48_MTL_LaBrousse",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-17": [
                                [
                                    0.9981,
                                    -0.0112,
                                    8.8177
                                ],
                                [
                                    -0.0037,
                                    1.0027,
                                    -1.9798
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.70699,
                    44.39613
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 12,
                "NOM": "L'H\u00f4pital",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": [
                    "Draille",
                    "Transhumance"
                ],
                "AZIMUTH": 180,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les estives du mont Loz\u00e8re \u00e0 L\u2019H\u00f4pital",
                    "ENJEUX": "La route sinue \u00e0 travers les landes et les prairies du Mont Loz\u00e8re. La voirie est emprunt\u00e9e par un troupeau de plusieurs centaines de brebis et leurs bergers, qui viennent profiter des herbes et du climat frais du Mont Loz\u00e8re. Le troupeau chemine entre les landes \u00e0 gen\u00eats, les affleurements granitiques et la h\u00eatraie-ch\u00eanaie. Cette pratique ancestrale consiste \u00e0 faire pa\u00eetre les animaux et \u00e0 exploiter les ressources naturelles du territoire,et contribue au maintien de la pression pastorale sur les sommets inhabit\u00e9s du Mont Loz\u00e8re."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "012_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_LH\u00f4pital",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-19",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "012_2014_CAUE34_2_D48_MTL_LH\u00f4pital",
                        "DATE": "2014-06-19",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-19": [
                                [
                                    0.9999,
                                    -0.0135,
                                    10.8473
                                ],
                                [
                                    0.0029,
                                    0.9935,
                                    -3.6018
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "19"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "012_2017_CAUE34_2_D48_MTL_LH\u00f4pital",
                        "DATE": "2017-06-19",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "19",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-19": [
                                [
                                    1.0068,
                                    0.0208,
                                    -18.0046
                                ],
                                [
                                    -0.0031,
                                    1.0285,
                                    -12.1879
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.80154,
                    44.38981
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 13,
                "NOM": "Les Estrivials",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Fraissinet de Loz\u00e8re",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Paysages agro-pastoraux de la plaine des Estrivials",
                    "ENJEUX": "On distingue  tr\u00e8s clairement l\u2019\u00e9tagement cultural propre aux paysages agro-pastoraux. Le fond de vall\u00e9e est cultiv\u00e9, recouvert de prairies fauch\u00e9es et d\u2019une doline fourrag\u00e8re. Les pentes sont am\u00e9nag\u00e9es avec un syst\u00e8me de terrasses qui tendent des longues horizontales entre les prairies permanentes, les landes \u00e0 gen\u00eats, et les for\u00eats. L\u2019horizon est marqu\u00e9 par les affleurements granitiques, qui viennent ponctuer les cr\u00eates."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "013_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_LesEstrivials",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-17",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "013_2014_CAUE34_2_D48_MTL_LesEstrivials",
                        "DATE": "2014-06-17",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-20": [
                                [
                                    1.001,
                                    -0.0053,
                                    4.6374
                                ],
                                [
                                    0.0023,
                                    0.9927,
                                    -2.6908
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "17"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "013_2017_CAUE34_2_D48_MTL_LesEstrivials",
                        "DATE": "2017-06-20",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "20",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-17": [
                                [
                                    1.0014,
                                    0.0098,
                                    -9.5336
                                ],
                                [
                                    -0.0022,
                                    1.0123,
                                    -0.4206
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.70949,
                    44.38844
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 14,
                "NOM": "Mas Camargues 2",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Ferme",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La retenue d\u2019eau et l\u2019habitat traditionnel du Mas Camargues",
                    "ENJEUX": "Le Mas Camargues est un hameau construit dans les paysages embl\u00e9matiques du sommet du Mont-Loz\u00e8re. Ses fa\u00e7ades en granit se fondent avec celui pr\u00e9sent dans les sols et s\u2019int\u00e8grent parfaitement au paysage. Au premier plan, on peut remarquer la pr\u00e9sence d\u2019une grande retenue d\u2019eau qui alimente le moulin pr\u00e9sent dans le hameau. Cette architecture, ainsi que le r\u00e9seau hydraulique li\u00e9 au fonctionnement du moulin constitue un v\u00e9ritable patrimoine culturel, t\u00e9moin d\u2019une pratique agricole s\u00e9culaire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "014_CRQ_CAUE34_3_D48_MTL_MasCamargues2",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "014_2014_CAUE34_3_D48_MTL_MasCamargues2",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-19": [
                                [
                                    1.0116,
                                    0.0155,
                                    -29.3196
                                ],
                                [
                                    0.0012,
                                    1.0056,
                                    -5.6764
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "014_2017_CAUE34_3_D48_MTL_MasCamargues2",
                        "DATE": "2017-06-19",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "19",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    0.9898,
                                    -0.0152,
                                    24.9283
                                ],
                                [
                                    -0.0012,
                                    0.9918,
                                    7.9236
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.8223,
                    44.38552
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 15,
                "NOM": "Mas Camargues",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement touristique",
                "ATTR": "Ferme",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les fa\u00e7ades granitiques du Mas Camargues",
                    "ENJEUX": "Les fa\u00e7ades du Mas Camarques t\u00e9moignent d\u2019une architecture traditionnelle en granit. La fa\u00e7ade principale en pierre de taille se d\u00e9marque des pignons en pierre naturelle. Le hameau, aujourd\u2019hui inhabit\u00e9, est un vestige de l\u2019habitat ancien."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "015_CRQ_CAUE34_6_D48_MTL_MasCamargues",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "015_2014_CAUE34_6_D48_MTL_MasCamargues",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5543,
                        "HEIGHT": 3648,
                        "RATIO": 1.51946271929825,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-19": [
                                [
                                    1.0225,
                                    0.0034,
                                    -48.7271
                                ],
                                [
                                    0.0083,
                                    1.0078,
                                    -16.3255
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "015_2017_CAUE34_6_D48_MTL_MasCamargues",
                        "DATE": "2017-06-19",
                        "WIDTH": 5545,
                        "HEIGHT": 3651,
                        "RATIO": 1.51876198301835,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "19",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    0.9892,
                                    -0.0114,
                                    32.7129
                                ],
                                [
                                    -0.0045,
                                    0.9917,
                                    8.2912
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.82128,
                    44.38538
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 16,
                "NOM": "Ispagnac",
                "DPT": 48,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges du Tarn",
                "COMMUNE": "Ispagnac",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Panorama sur la Vall\u00e9e du Tarn et commune d\u2019Ispagnac",
                    "ENJEUX": "La commune d\u2019Ispagnac domine la plaine alluviale du Tarn. Elle est ins\u00e9r\u00e9e dans une trame agricole et bocag\u00e8re qui la tient \u00e0 distance de la rivi\u00e8re. Le c\u0153ur ancien semble s\u2019\u00eatre \u00e9tendu le long de la route, o\u00f9 se d\u00e9veloppe de l\u2019habitat pavillonnaire. Cette dynamique urbaine gagne peu \u00e0 peu sur la plaine agricole, et transforme le paysage de la vall\u00e9e."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "016_CRQ_CAUE48_5_D48_TRN_Ispagnac",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "016_2014_CAUE48_5_D48_TRN_Ispagnac",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    0.9216,
                                    -0.0025,
                                    365.4855
                                ],
                                [
                                    0.0196,
                                    0.9293,
                                    -224.0828
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "016_2017_CAUE48_5_D48_TRN_Ispagnac",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    1.1132,
                                    0.0109,
                                    -440.2356
                                ],
                                [
                                    -0.0194,
                                    1.0911,
                                    237.7908
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.51772,
                    44.38418
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 17,
                "NOM": "Bellecoste 2",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": [
                    "Draille",
                    "Br\u00fblage pastoral"
                ],
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les drailles et les prairies permanentes de Bellecoste",
                    "ENJEUX": "Le trac\u00e9 de cette draille est aujourd\u2019hui recouvert par une prairie haute et verdoyante occupant tout le fond de vall\u00e9e et t\u00e9moignant de l'abandon de ce chemin de transhumance. A gauche de la photo, on distingue une voie plus r\u00e9cente permettant le passage d\u2019engins motoris\u00e9s."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "017_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_Bellecoste2",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "017_2014_CAUE34_2_D48_MTL_Bellecoste2",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "017_2017_CAUE34_2_D48_MTL_Bellecoste2",
                        "DATE": "2017-06-19",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "19",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    0.9909,
                                    -0.048,
                                    48.6547
                                ],
                                [
                                    -0.0023,
                                    0.9762,
                                    17.7017
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.83715,
                    44.38228
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 18,
                "NOM": "Bellecoste",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": [
                    "Transhumance",
                    "Migou"
                ],
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le hameau et l\u2019enclos de Bellecoste",
                    "ENJEUX": "Le hameau prend place au c\u0153ur des estives verdoyantes du Mont-Loz\u00e8re. Destination finale des transhumances d\u2019\u00e9t\u00e9, Bellecoste continue \u00e0 accueillir les troupeaux et leurs bergers. Les enclos au premier plan permettent de clo\u00eetrer les brebis la nuit, de les compter et de v\u00e9rifier leur \u00e9tat de sant\u00e9."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "018_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_Bellecoste",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "018_2014_CAUE34_2_D48_MTL_Bellecoste",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "018_2017_CAUE34_2_D48_MTL_Bellecoste",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    1.0074,
                                    0.0168,
                                    -46.3079
                                ],
                                [
                                    0.0005,
                                    1.0181,
                                    -8.8844
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.83405,
                    44.38199
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 19,
                "NOM": "Les Boissets",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Sauveterre",
                "COMMUNE": "Ste Enimie",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Ferme",
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Ferme caussenarde des Boissets",
                    "ENJEUX": "Le hameau des Boissets surplombe la vall\u00e9e du Tarn. Lieu d\u2019accueil du public, il est repr\u00e9sentatif de l\u2019architecture rurale caussenarde. Sur le clich\u00e9, on remarque un b\u00e2timent agricole en bois gris\u00e9 qui cohabite parfaitement avec l\u2019univers min\u00e9ral du b\u00e2ti existant."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "019_CRQ_CAUE48_3_D48_SVT_LesBoissets",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-07",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "019_2014_CAUE48_3_D48_SVT_LesBoissets",
                        "DATE": "2014-10-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    1.1524,
                                    0.079,
                                    -10.5803
                                ],
                                [
                                    0.0547,
                                    1.1465,
                                    -652.6188
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "07"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "019_2017_CAUE48_3_D48_SVT_LesBoissets",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-07": [
                                [
                                    0.9285,
                                    -0.0258,
                                    -65.6219
                                ],
                                [
                                    -0.045,
                                    0.9258,
                                    540.6651
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.43442,
                    44.37442
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 20,
                "NOM": "Villeneuve",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Terrasses cultiv\u00e9es sur les pentes de Villeneuve",
                    "ENJEUX": "Sur les pentes du Mont-Loz\u00e8re, les for\u00eats de feuillus denses laissent place \u00e0 un versant ouvert et p\u00e2tur\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec un syst\u00e8me de terrasses. Les terrasses, sur lesquelles p\u00e2turent quelques brebis, impriment le paysage bien qu\u2019elles semblent peu \u00e0 peu se d\u00e9liter."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "020_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_Villeneuve",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "020_2014_CAUE34_2_D48_MTL_Villeneuve",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-14": [
                                [
                                    1.0004,
                                    0.0126,
                                    -23.3951
                                ],
                                [
                                    0.0011,
                                    0.9975,
                                    2.4692
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "020_2017_CAUE34_2_D48_MTL_Villeneuve",
                        "DATE": "2017-06-14",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    0.9901,
                                    -0.0114,
                                    38.6358
                                ],
                                [
                                    -0.0034,
                                    0.9978,
                                    5.955
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.77169,
                    44.36813
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 21,
                "NOM": "Les Bouz\u00e8des",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Vialas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Ferme",
                    "Aire \u00e0 battre"
                ],
                "AZIMUTH": 180,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Aire \u00e0 battre du hameau des Bouz\u00e8des ",
                    "ENJEUX": "Le hameau des Bouz\u00e8des domine les C\u00e9vennes. La partie en t\u00f4le de la toiture se distingue de la lauze de la couverture des autres b\u00e2timents de la ferme. Au premier plan, dans la lande \u00e0 gen\u00eats, on peut distinguer une ancienne aire \u00e0 battre, qui permettait de s\u00e9parer le grain de la paille. Elle t\u00e9moigne d\u2019une pratique agricole ancienne et manuelle."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "021_CRQ_CAUE34_3_D48_MTL_LesBouz\u00e8des",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-14",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "021_2014_CAUE34_3_D48_MTL_LesBouz\u00e8des",
                        "DATE": "2014-06-14",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-13": [
                                [
                                    1.0126,
                                    0.004,
                                    -3.5618
                                ],
                                [
                                    0.0023,
                                    1.0212,
                                    -23.3983
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "14"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "021_2017_CAUE34_3_D48_MTL_LesBouz\u00e8des",
                        "DATE": "2017-06-13",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "13",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-14": [
                                [
                                    0.9892,
                                    -0.0034,
                                    2.2014
                                ],
                                [
                                    -0.002,
                                    0.9813,
                                    20.3958
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.90724,
                    44.36241
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 22,
                "NOM": "Sainte Enimie",
                "DPT": 48,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges du Tarn",
                "COMMUNE": "Ste Enimie",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "L\u2019enfrichement des pentes anciennement cultiv\u00e9es dans la Vall\u00e9e du Tarn",
                    "ENJEUX": "Ce clich\u00e9 laisse appara\u00eetre un syst\u00e8me de terrasses anciennement cultiv\u00e9es. Les dynamiques v\u00e9g\u00e9tales et agricoles contribuent  au recouvrement progressif de ce petit patrimoine b\u00e2ti, le rendant moins perceptible dans le paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "022_CRQ_CAUE48_1_D48_TRN_SainteEnimie",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-04",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "022_2014_CAUE48_1_D48_TRN_SainteEnimie",
                        "DATE": "2014-10-04",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-08-21": [
                                [
                                    1.0937,
                                    0.0065,
                                    -215.1911
                                ],
                                [
                                    0.0014,
                                    1.0862,
                                    -156.6495
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "04"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "022_2017_CAUE48_1_D48_TRN_SainteEnimie",
                        "DATE": "2017-08-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-04": [
                                [
                                    0.9203,
                                    -0.0016,
                                    184.9715
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.928,
                                    136.0837
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.40917,
                    44.35917
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 23,
                "NOM": "La Vialasse",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": [
                    "Transhumance",
                    "Migou"
                ],
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le passage d\u2019une draille dans le chaos granitique et les prairies du Mont Loz\u00e8re",
                    "ENJEUX": "Le hameau de la Vialasse prend place \u00e0 mi-pente, entre le chaos granitique au sommet et les prairies cl\u00f4tur\u00e9es en contrebas. Son chemin d\u2019acc\u00e8s, qui serpente \u00e0 travers ces entit\u00e9s, s\u2019efface peu \u00e0 peu dans l\u2019horizon verdoyant des p\u00e2tures. Chaque ann\u00e9e le hameau accueil une famille de transhumant mettant ici leurs animaux en estives comme en t\u00e9moigne l'enclos servant notamment \u00e0 la r\u00e9colte du Migou."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "023_CRQ_CAUE34_2_D48_MTL_LaVialasse",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-15",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "023_2014_CAUE34_2_D48_MTL_LaVialasse",
                        "DATE": "2014-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-15": [
                                [
                                    1.0051,
                                    -0.0062,
                                    2.2141
                                ],
                                [
                                    0.0018,
                                    0.9977,
                                    -8.3278
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "023_2017_CAUE34_2_D48_MTL_LaVialasse",
                        "DATE": "2017-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-15": [
                                [
                                    0.9834,
                                    -0.0099,
                                    31.2334
                                ],
                                [
                                    -0.0032,
                                    0.9883,
                                    20.9314
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.8513,
                    44.35611
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 24,
                "NOM": "Laubaret",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Aire \u00e0 battre",
                    "Transhumance",
                    "Migou"
                ],
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Aire \u00e0 battre en pierres de granit, et troupeaux de brebis parqu\u00e9es",
                    "ENJEUX": "Ce clich\u00e9 montre un aire \u00e0 battre, patrimoine b\u00e2ti mus\u00e9ifi\u00e9, r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 avec les techniques traditionnelles (dalle de granit, pierre s\u00e8che). En arri\u00e8re plan on aper\u00e7oit un enclos en bois, occup\u00e9 par un troupeau ovin et son berger."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "024_CRQ_CAUE34_3_D48_MTL_Laubaret",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-15",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "024_2014_CAUE34_3_D48_MTL_Laubaret",
                        "DATE": "2014-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "024_2017_CAUE34_3_D48_MTL_Laubaret",
                        "DATE": "2017-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.8374,
                    44.35364
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 25,
                "NOM": "L'Hermet",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Boug\u00e8s",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Prairies, landes et for\u00eats du Mont Boug\u00e8s",
                    "ENJEUX": "Les paysages du Mont Boug\u00e8s offrent une superposition des situations floristiques qui marquent les diff\u00e9rents \u00e9tats d\u2019enfrichement du paysage. On retrouve \u00e0 l\u2019arri\u00e8re plan des parcelles cultiv\u00e9es qui laissent place au premier plan \u00e0 des landes (gen\u00e9vriers nains, callunes), puis \u00e0 la for\u00eat (h\u00eatraies)."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "025_CRQ_CAUE34_1_D48_MTB_LHermet",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "025_2014_CAUE34_1_D48_MTB_LHermet",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-14": [
                                [
                                    1.0058,
                                    -0.006,
                                    4.4894
                                ],
                                [
                                    0.0028,
                                    1.0028,
                                    -5.939
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "025_2017_CAUE34_1_D48_MTB_LHermet",
                        "DATE": "2017-06-14",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    0.9582,
                                    -0.1258,
                                    147.2791
                                ],
                                [
                                    0.011,
                                    0.8747,
                                    81.4691
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.72271,
                    44.35265
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 26,
                "NOM": "Laubaret - Pont",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Loz\u00e8re",
                "COMMUNE": "Pont de Monvert",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Draille",
                    "Pont moutonnier"
                ],
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La draille et son passage dans la vall\u00e9e du Luech",
                    "ENJEUX": "La draille est bord\u00e9e d\u2019enrochement, elle sillonne \u00e0 travers champs avant un pont vo\u00fbt\u00e9 (pont moutonnier) en granit qui franchit le Luech. Le paysage alentour est fait de landes, de chaos granitiques et de quelques arbres isol\u00e9s."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "026_CRQ_CAUE34_3_D48_MTL_Laubaret-Pont",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-15",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "026_2014_CAUE34_3_D48_MTL_Laubaret-Pont",
                        "DATE": "2014-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-15": [
                                [
                                    0.995,
                                    0.0257,
                                    -27.0007
                                ],
                                [
                                    -0.0032,
                                    1.0091,
                                    -3.0575
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "026_2017_CAUE34_3_D48_MTL_Laubaret-Pont",
                        "DATE": "2017-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-15": [
                                [
                                    1.0087,
                                    -0.0238,
                                    23.5918
                                ],
                                [
                                    0.0038,
                                    0.9964,
                                    -0.9677
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.83813,
                    44.35165
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 27,
                "NOM": "Vialas",
                "DPT": 48,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e du Luech",
                "COMMUNE": "Vialas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Paysage bois\u00e9 des vall\u00e9es c\u00e9venoles",
                    "ENJEUX": "La commune de Vialas se distingue dans la masse bois\u00e9e du fond de vall\u00e9e.  Au niveau  sup\u00e9rieur, proche des cr\u00eates, on retrouve un \u00e9tage subalpin avec de vastes landes \u00e0 gen\u00eats ponctu\u00e9es d\u2019affleurement de schiste. Au premier plan de la photo, dominant la vall\u00e9e et surplombant un r\u00e9seau de terrasses cultiv\u00e9es, on retrouve un hameau ancien auquel se m\u00ealent des constructions plus r\u00e9centes."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "027_CRQ_CAUE34_4_D48_CEV_Vialas",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-15",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "027_2014_CAUE34_4_D48_CEV_Vialas",
                        "DATE": "2014-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-20": [
                                [
                                    0.9872,
                                    -0.0009,
                                    1.0005
                                ],
                                [
                                    -0.0064,
                                    0.9954,
                                    7.5464
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "027_2017_CAUE34_4_D48_CEV_Vialas",
                        "DATE": "2017-06-20",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "20",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-15": [
                                [
                                    1.0104,
                                    -0.0005,
                                    0.9971
                                ],
                                [
                                    0.0064,
                                    1.001,
                                    -6.4909
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.90368,
                    44.32151
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 28,
                "NOM": "Saint Maurice de Ventalon",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Boug\u00e8s",
                "COMMUNE": "Vialas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "Br\u00fblage pastoral",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Ecobuage sur les landes de Saint-Maurice-de-Ventalon",
                    "ENJEUX": "Le paysage du hameau porte les traces du feu. Il s\u2019agit d\u2019un incendie volontaire, appel\u00e9 \u00e9cobuage, qui permet de mettre \u00e0 nu les sols pour ensuite les p\u00e2turer. Le reste du paysage est marqu\u00e9 par la pr\u00e9sence du hameau en fond de vall\u00e9e, des landes sur les pentes et des sapini\u00e8res sur les cr\u00eates."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "028_CRQ_CAUE34_1_D48_MTB_SaintMauriceDeVentalon",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-15",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "028_2014_CAUE34_1_D48_MTB_SaintMauriceDeVentalon",
                        "DATE": "2014-06-15",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "15"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "028_2017_CAUE34_1_D48_MTB_SaintMauriceDeVentalon",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-15": [
                                [
                                    1.0028,
                                    -0.0218,
                                    43.4066
                                ],
                                [
                                    0.0001,
                                    0.9947,
                                    4.1097
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.82551,
                    44.32135
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 29,
                "NOM": "Signal du Ventalon",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Boug\u00e8s",
                "COMMUNE": "Vialas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "Draille",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Passage de la draille \u00e0 travers les for\u00eats de pins du Mont Boug\u00e8s",
                    "ENJEUX": [
                        "La draille coupe \u00e0 travers le paysage et cr\u00e9\u00e9e une perspective vers le lointain. Elle est bord\u00e9e de deux lisi\u00e8res denses form\u00e9es par des bois de pins noirs. Le paysage semble s\u2019\u00eatre enti\u00e8rement referm\u00e9",
                        " seule la draille et les landes granitiques au loin ouvrent des perspectives."
                    ]
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "029_CRQ_CAUE34_1_D48_MTB_SignalDuVentalon",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-16",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "029_2014_CAUE34_1_D48_MTB_SignalDuVentalon",
                        "DATE": "2014-06-16",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-13": [
                                [
                                    1.0532,
                                    0.0395,
                                    -136.5641
                                ],
                                [
                                    0.0078,
                                    1.0149,
                                    -9.0803
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "16"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "029_2017_CAUE34_1_D48_MTB_SignalDuVentalon",
                        "DATE": "2017-06-13",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "13",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-16": [
                                [
                                    1.0249,
                                    -0.0086,
                                    -18.3774
                                ],
                                [
                                    0.0057,
                                    1.0545,
                                    -70.4013
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.81609,
                    44.31485
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 30,
                "NOM": "Mativet",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Montbrun",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Doline",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les dolines cultiv\u00e9es du Causse M\u00e9jean",
                    "ENJEUX": "Form\u00e9es par l\u2019\u00e9rosion du calcaire et la pr\u00e9sence de couches d\u2019argile fertile plus ou moins imperm\u00e9able, les dolines sont fr\u00e9quemment mises en culture. Elles sont caract\u00e9ristiques du paysage caussenard et constituent un motif g\u00e9ographique et agricole. Elles sont bord\u00e9es de pelouses s\u00e8ches piqu\u00e9es de buis."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "030_CRQ_CAUE48_2_D48_MJN_Mativet",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "030_2014_CAUE48_2_D48_MJN_Mativet",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-21": [
                                [
                                    0.8778,
                                    0.0311,
                                    405.8939
                                ],
                                [
                                    -0.0161,
                                    0.9121,
                                    -102.3307
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "030_2017_CAUE48_2_D48_MJN_Mativet",
                        "DATE": "2017-07-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    1.1421,
                                    -0.0311,
                                    -468.3228
                                ],
                                [
                                    0.0217,
                                    1.1016,
                                    102.029
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.535,
                    44.31
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 31,
                "NOM": "La Fichade",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "V\u00e9bron",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Doline",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les prairies s\u00e8ches et les for\u00eats de pins noirs du Causse M\u00e9jean",
                    "ENJEUX": "Ce clich\u00e9 montre un contraste omnipr\u00e9sent dans les paysages caussenards, avec l\u2019opposition entre de grands espaces ouverts et la densit\u00e9 des for\u00eats de pins noirs. Leurs lisi\u00e8res marquent des d\u00e9limitations franches avec l\u2019espace agricole. Le b\u00e2timent d'\u00e9levage sur la droite est imposant et pr\u00e9sente une forme bomb\u00e9e atypique."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "031_CRQ_CAUE48_2_D48_MJN_LaFichade",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "031_2014_CAUE48_2_D48_MJN_LaFichade",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-21": [
                                [
                                    0.9835,
                                    0.0578,
                                    49.1805
                                ],
                                [
                                    -0.0052,
                                    1.0232,
                                    -481.5954
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "031_2017_CAUE48_2_D48_MJN_LaFichade",
                        "DATE": "2017-07-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    1.0388,
                                    -0.0288,
                                    -106.3364
                                ],
                                [
                                    0.0016,
                                    1.0162,
                                    452.0586
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.52917,
                    44.29917
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 32,
                "NOM": "Chapelle Saint C\u00f4me",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Mas St Chely",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Culte pour la protection des troupeaux",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Prairies piqu\u00e9es de buis autour de la Chapelle Saint C\u00f4me",
                    "ENJEUX": "La Chapelle d\u00e9di\u00e9e \u00e0 Saint C\u00f4me le protecteur des troupeaux, surplombe de vastes \u00e9tendues de pelouses s\u00e8ches faisant suite \u00e0 une plantation de pins ravag\u00e9e par un violent incendie en 2003. Sur ces pelouses commencent \u00e0 s\u2019installer un couvert continue de buis. Leur pr\u00e9sence t\u00e9moigne d\u2019un enfrichement progressif du terrain. Premiers ligneux \u00e0 s\u2019installer en l'absence de pression pastorale, ils seront ensuite suivis de pins isol\u00e9s, avant d\u2019\u00e9voluer vers une for\u00eat dense de r\u00e9sineux."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "032_CRQ_CAUE48_2_D48_MJN_ChapelleSaintC\u00f4me",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "032_2014_CAUE48_2_D48_MJN_ChapelleSaintC\u00f4me",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-21": [
                                [
                                    1.0425,
                                    -0.0413,
                                    166.2594
                                ],
                                [
                                    0.0326,
                                    1.032,
                                    -619.3779
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "032_2017_CAUE48_2_D48_MJN_ChapelleSaintC\u00f4me",
                        "DATE": "2017-07-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    0.9852,
                                    0.0543,
                                    -164.398
                                ],
                                [
                                    -0.0246,
                                    0.9871,
                                    588.4339
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.38028,
                    44.29694
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 33,
                "NOM": "Le Rouve Haut",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Boug\u00e8s",
                "COMMUNE": "St Andr\u00e9 de Lancize",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les landes \u00e0 foug\u00e8res des hautes vall\u00e9es de la Mimente",
                    "ENJEUX": "Ce paysage est marqu\u00e9 par la pr\u00e9sence des landes \u00e0 foug\u00e8res qui couvrent une majeure partie des pentes. Leur pr\u00e9sence continue est parfois ponctu\u00e9e par l\u2019\u00e9mergence d\u2019arbres isol\u00e9s, ou les traces d\u2019anciennes terrasses cultiv\u00e9es. La foug\u00e8re est une plante pyrophyte (qui appr\u00e9cie les sols calcin\u00e9s) et on peut \u00e9mettre l\u2019hypoth\u00e8se que leur existence est la cons\u00e9quence de feux de for\u00eats relativement r\u00e9cents."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "033_CRQ_CAUE34_2_D48_CEV_LeRouveHaut",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-18",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "033_2014_CAUE34_2_D48_CEV_LeRouveHaut",
                        "DATE": "2014-06-18",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-14": [
                                [
                                    1.0201,
                                    0.035,
                                    -52.9747
                                ],
                                [
                                    0.0076,
                                    1.0006,
                                    -10.9864
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "18"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "033_2017_CAUE34_2_D48_CEV_LeRouveHaut",
                        "DATE": "2017-06-14",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-18": [
                                [
                                    0.9867,
                                    -0.0288,
                                    42.7004
                                ],
                                [
                                    -0.0064,
                                    1.013,
                                    -0.6515
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.79039,
                    44.28942
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 34,
                "NOM": "Rouveret",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "La Mal\u00e8ne",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le hameau de Rouveret et son maillage agricole",
                    "ENJEUX": "Ce hameau, situ\u00e9 au Nord Ouest du Causse M\u00e9jean est construit \u00e0 mi-pente entre un fond de vall\u00e9e cultiv\u00e9e, et des sommets marqu\u00e9s par la pr\u00e9sence de pins noirs. L\u2019acc\u00e8s routier suit le trac\u00e9 de la draille d\u2019Aubrac et serpente entre le clocher de l\u2019\u00e9glise, les prairies fauch\u00e9es et les pelouses avant d\u2019entamer sa descente vers les gorges du Tarn et le pont de la Mal\u00e8ne."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "034_CRQ_CAUE48_2_D48_MJN_Rouveret",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-04",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "034_2014_CAUE48_2_D48_MJN_Rouveret",
                        "DATE": "2014-10-04",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-21": [
                                [
                                    0.9576,
                                    -0.0348,
                                    220.9666
                                ],
                                [
                                    -0.0271,
                                    0.9318,
                                    -121.0318
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "04"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "034_2017_CAUE48_2_D48_MJN_Rouveret",
                        "DATE": "2017-07-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-04": [
                                [
                                    1.0284,
                                    0.0544,
                                    -233.5106
                                ],
                                [
                                    0.0268,
                                    1.0663,
                                    127.4197
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.33167,
                    44.28806
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 35,
                "NOM": "Le Buffre",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Hures la Parade",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Culte pour la protection des troupeaux",
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La croix de Buffre \u00e0 Hures-la-Parade",
                    "ENJEUX": "Cette croix, datant du XII\u00e8me si\u00e8cle, est plant\u00e9e sur un ancien chemin de p\u00e8lerinage pour se rendre \u00e0 Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert. Sur son socle est grav\u00e9e la date \u00ab\u00a01151\u00a0\u00bb: il s\u2019agit de la croix la plus ancienne du d\u00e9partement. Elle est inscrite aux monuments historiques depuis 1984."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "035_CRQ_CAUE48_3_D48_MJN_LeBuffre",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "035_2014_CAUE48_3_D48_MJN_LeBuffre",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-14": [
                                [
                                    0.8415,
                                    -0.0315,
                                    311.4122
                                ],
                                [
                                    -0.0091,
                                    0.8732,
                                    129.2584
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "035_2017_CAUE48_3_D48_MJN_LeBuffre",
                        "DATE": "2017-07-14",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    1.1434,
                                    0.015,
                                    -305.1969
                                ],
                                [
                                    -0.0044,
                                    1.1021,
                                    -93.2453
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.41583,
                    44.27528
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 36,
                "NOM": "Col du Rey",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Can de l'Hospitalet",
                "COMMUNE": "St Laurent de Tr\u00e8ves",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le col du Rey sur le Causse Hospitalet",
                    "ENJEUX": "Le clich\u00e9 montre les pentes douces du Col de Rey. Des haies basses d\u00e9limitent les parcelles. Quelques fermes isol\u00e9es pointent dans l\u2019ombre des bosquets de ch\u00eanes tandis qu\u2019au loin, baignant dans la lumi\u00e8re, on devine la vall\u00e9e du Tarnon et les corniches du Causse M\u00e9jean."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "036_CRQ_CAUE30_4_D48_HPT_ColDuRey",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-04",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "036_2014_CAUE30_4_D48_HPT_ColDuRey",
                        "DATE": "2014-08-04",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "04"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "036_2017_CAUE30_4_D48_HPT_ColDuRey",
                        "DATE": "2017-09-06",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "06",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-04": [
                                [
                                    0.9617,
                                    0.6636,
                                    135.9437
                                ],
                                [
                                    0.0359,
                                    1.1031,
                                    -18.9279
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0003,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.62207,
                    44.25855
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 37,
                "NOM": "Les Moures",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Mas St Chely",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": [
                    "Clapas",
                    "Doline"
                ],
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Clapas et dolines sur les pelouses s\u00e8ches du Causse M\u00e9jean",
                    "ENJEUX": "Sur ces grandes steppes caussenardes, quelques arbustes isol\u00e9s viennent perturber les courbes d\u00e9licates du paysage. Au premier plan, une doline cultiv\u00e9e appara\u00eet entre les pelouses s\u00e8ches. Sur les pentes en arri\u00e8re plan, on aper\u00e7oit des amas de pierres, appel\u00e9s clapas, qui r\u00e9sultent de l\u2019\u00e9pierrement (parfois mill\u00e9naire) d\u2019une parcelle pour en faire un champs."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "037_CRQ_CAUE48_4_D48_MJN_LesMoures",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "037_2014_CAUE48_4_D48_MJN_LesMoures",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-14": [
                                [
                                    1.0018,
                                    0.1171,
                                    -96.0968
                                ],
                                [
                                    -0.0097,
                                    1.0837,
                                    -52.5763
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "037_2017_CAUE48_4_D48_MJN_LesMoures",
                        "DATE": "2017-07-14",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    0.9773,
                                    -0.1617,
                                    149.36
                                ],
                                [
                                    0.0104,
                                    0.8641,
                                    88.7802
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.45889,
                    44.27028
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 38,
                "NOM": "Les Vignes",
                "DPT": 48,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges du Tarn",
                "COMMUNE": "Les Vignes",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 180,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les gorges du Tarn",
                    "ENJEUX": "Le Tarn se faufile dans le fond des gorges, \u00e0 l\u2019ombre des corniches du Causse Sauveterre. Il trace un lin\u00e9aire blanc \u00e0 travers les for\u00eats vertes de ch\u00eanes et de pins. Au sommet, se dessinent les grandes falaises karstiques issues de l\u2019\u00e9rosion du calcaire, qui rendent ce paysage aussi sublime qu\u2019embl\u00e9matique."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "038_CRQ_CAUE48_4_D48_TRN_LesVignes",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-04",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "038_2014_CAUE48_4_D48_TRN_LesVignes",
                        "DATE": "2014-10-04",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-21": [
                                [
                                    1.344,
                                    0.0666,
                                    -105.674
                                ],
                                [
                                    -0.0232,
                                    1.379,
                                    -781.3629
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "04"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "038_2017_CAUE48_4_D48_TRN_LesVignes",
                        "DATE": "2017-07-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-04": [
                                [
                                    0.7578,
                                    -0.0359,
                                    47.5299
                                ],
                                [
                                    0.0169,
                                    0.729,
                                    565.4122
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.23444,
                    44.26444
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 39,
                "NOM": "Hures",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Hures la Parade",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Clapas",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les pelouses et les clapas en andins du Causse M\u00e9jean",
                    "ENJEUX": "L\u2019horizontalit\u00e9 des pelouses s\u00e8ches du M\u00e9jean est ici soulign\u00e9e par la pr\u00e9sence de clapas dispos\u00e9s en andains. Ces clapas sont le r\u00e9sultat d\u2019\u00e9pierrement de la terre pour son exploitation agricole."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "039_CRQ_CAUE48_3_D48_MJN_Hures",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-13",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "039_2014_CAUE48_3_D48_MJN_Hures",
                        "DATE": "2014-09-13",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-14": [
                                [
                                    0.8826,
                                    0.0603,
                                    97.9397
                                ],
                                [
                                    -0.0158,
                                    0.8842,
                                    -249.5798
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "13"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "039_2017_CAUE48_3_D48_MJN_Hures",
                        "DATE": "2017-07-14",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-13": [
                                [
                                    1.1118,
                                    -0.0921,
                                    -102.6357
                                ],
                                [
                                    0.0176,
                                    1.0822,
                                    314.8824
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.43556,
                    44.26
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 40,
                "NOM": "N\u00eemes le Vieux",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Fraissinet de Fourques",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Doline",
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le chaos karstique de N\u00eemes-le-Vieux",
                    "ENJEUX": "Pris entre le fond de vall\u00e9e cultiv\u00e9e et les pentes karstiques du chaos de N\u00eemes-le-Vieux, la pierre du hameau ancien de Hom se confond avec la min\u00e9ralit\u00e9 du paysage et s\u2019int\u00e8gre dans la masse bois\u00e9e pr\u00e9sente en p\u00e9riph\u00e9rie du village. En contrebas du hameau, on distingue des constructions agricoles modernes, qui se d\u00e9marquent par leur taille et leur couleur. Elles contrastent avec le b\u00e2ti traditionnel voisin, mais \u00e9galement avec le paysage environnant."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "040_CRQ_CAUE30_2_D48_MJN_N\u00eemesLeVieux",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-03",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "040_2014_CAUE30_2_D48_MJN_N\u00eemesLeVieux",
                        "DATE": "2014-08-03",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-14": [
                                [
                                    1.0257,
                                    -0.0097,
                                    -40.6956
                                ],
                                [
                                    -0.0073,
                                    1.0243,
                                    -138.3164
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "03"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "040_2017_CAUE30_2_D48_MJN_N\u00eemesLeVieux",
                        "DATE": "2017-07-14",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-03": [
                                [
                                    0.9723,
                                    -0.0051,
                                    57.0
                                ],
                                [
                                    0.0088,
                                    0.9827,
                                    126.8675
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.52694,
                    44.22556
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 41,
                "NOM": "La Parade",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "Hures la Parade",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "Doline",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les dolines cultiv\u00e9es dans les paysages steppiques du Causse M\u00e9jean",
                    "ENJEUX": "Les grandes pelouses s\u00e8ches occupent l\u2019ensemble du paysage et s\u2019\u00e9tendent jusqu\u2019au confins de l\u2019horizon. Issues d\u2019une pratique pastorale ancestrale, elles constituent une \u00e9tendue  perturb\u00e9e par les pr\u00e9sences  d\u2019une route, d\u2019une ligne \u00e9lectrique, et de quelques cl\u00f4tures agricoles. Au premier plan, on distingue les dolines cultiv\u00e9es et la couleur verdoyante des plans de luzerne, tr\u00e8fle, et autres fourrag\u00e8res qui se d\u00e9marquent de la couleur jaun\u00e2tre des pelouses."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "041_CRQ_CAUE48_4_D48_MJN_LaParade",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-04",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "ENTRAYGUES Caroline",
                        "FILENAME": "041_2014_CAUE48_4_D48_MJN_LaParade",
                        "DATE": "2014-10-04",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-14": [
                                [
                                    0.0075,
                                    -1.3802,
                                    1586.1041
                                ],
                                [
                                    -0.0374,
                                    -0.9459,
                                    1211.3405
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0007,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "04"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "041_2017_CAUE48_4_D48_MJN_LaParade",
                        "DATE": "2017-07-14",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-04": [
                                [
                                    -0.3296,
                                    -0.3583,
                                    1336.9695
                                ],
                                [
                                    -0.4793,
                                    -0.521,
                                    1944.1193
                                ],
                                [
                                    -0.0002,
                                    -0.0003,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.36056,
                    44.22278
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 42,
                "NOM": "La Viale",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse M\u00e9jean",
                "COMMUNE": "St Pierre des Tripiers",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les horizons bois\u00e9s du Causse M\u00e9jean occidental",
                    "ENJEUX": "L\u2019ouverture typique des pelouses caussenardes est ici marqu\u00e9e par l\u2019horizon bois\u00e9 des for\u00eats de pins noirs et sylvestres. La partie occidentale du causse, autrefois ouverte, se referme au rythme de la d\u00e9prise agricole. Ces paysages autrefois p\u00e2tur\u00e9s, se recouvrent peu \u00e0 peu d\u2019une for\u00eat de pins qui ne cesse de gagner du terrain."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "042_CRQ_CAUE12_2_D48_MJN_LaViale",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "042_2014_CAUE12_2_D48_MJN_LaViale",
                        "DATE": "2014-07-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "042_2017_CAUE12_2_D48_MJN_LaViale",
                        "DATE": "2017-07-12",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.2733,
                    44.22189
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 43,
                "NOM": "La Roquette",
                "DPT": 48,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e Fran\u00e7aise",
                "COMMUNE": "Molezon",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les terrasses cultiv\u00e9es dans la ch\u00e2taigneraie-ch\u00eanaie des vall\u00e9es c\u00e9venoles",
                    "ENJEUX": "Ce syst\u00e8me de terrasses cr\u00e9e une br\u00e8che dans les for\u00eats denses qui recouvrent les pentes des vall\u00e9es c\u00e9venoles. Au c\u0153ur des ch\u00e2taigneraies et des ch\u00eanaies, telle une clairi\u00e8re lin\u00e9aire, se dessinent ces lignes horizontales de terrasses qui facilitent la culture des parties les plus pentues du territoire. Autrefois tr\u00e8s pr\u00e9sentes sur l\u2019ensemble des C\u00e9vennes, une grande partie de ces terrasses a disparu avec l\u2019\u00e9volution vers une agriculture m\u00e9canique, et est aujourd\u2019hui envahie d\u2019un couvert forestier dense."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "043_CRQ_CAUE30_4_D48_CEV_LaRoquette",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-12",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "043_2014_CAUE30_4_D48_CEV_LaRoquette",
                        "DATE": "2014-08-12",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "12"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "043_2017_CAUE30_4_D48_CEV_LaRoquette",
                        "DATE": "2017-07-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "07",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-12": [
                                [
                                    0.9314,
                                    -0.1166,
                                    93.2043
                                ],
                                [
                                    0.0245,
                                    0.9125,
                                    -178.7761
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.71778,
                    44.22167
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 44,
                "NOM": "L'Hospitalet",
                "DPT": 48,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Can de l'Hospitalet",
                "COMMUNE": "V\u00e9bron",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Doline",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le plateau cultiv\u00e9 du Causse de l\u2019Hospitalet",
                    "ENJEUX": "Les paysages du Can de l\u2019Hospitalet sont marqu\u00e9s par d\u2019importantes surfaces de cultures. Les champs ne se limitent plus \u00e0 la forme concave des dolines, mais se sont \u00e9tendus sur l\u2019ensemble du relief. Seuls les points les plus hauts du paysages ne sont pas cultiv\u00e9s et sont occup\u00e9s par des bosquets de pins et de sapins."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "044_CRQ_CAUE30_2_D48_HPT_LHospitalet",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-04",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "044_2014_CAUE30_2_D48_HPT_LHospitalet",
                        "DATE": "2014-08-04",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-06": [
                                [
                                    0.7005,
                                    -0.1802,
                                    1175.6665
                                ],
                                [
                                    0.0097,
                                    0.6903,
                                    263.9719
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "04"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "044_2017_CAUE30_2_D48_HPT_LHospitalet",
                        "DATE": "2017-07-06",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "06",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-04": [
                                [
                                    1.5668,
                                    0.3967,
                                    -2054.3655
                                ],
                                [
                                    -0.0159,
                                    1.5814,
                                    -430.3541
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.62556,
                    44.21639
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 45,
                "NOM": "La Bragouze",
                "DPT": 48,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges de la Jonte",
                "COMMUNE": "Meyrueis",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement touristique",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La corniche septentrionale du Causse M\u00e9jean",
                    "ENJEUX": "L\u2019horizon est marqu\u00e9 par les corniches calcaires du Causse M\u00e9jean qui se dressent en muraille au dessus de la vall\u00e9e. D\u2019importants espaces de prairies et de landes se distinguent au fond de vall\u00e9e bois\u00e9e. On devine la pr\u00e9sence de la Jonte gr\u00e2ce \u00e0 une v\u00e9g\u00e9tation de ripisylve tr\u00e8s pr\u00e9sente (peupliers, fr\u00eanes, etc.)."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "045_CRQ_CAUE30_6_D48_JNT_LaBragouze",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-03",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "045_2014_CAUE30_6_D48_JNT_LaBragouze",
                        "DATE": "2014-08-03",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-14": [
                                [
                                    0.8379,
                                    -0.1762,
                                    432.3357
                                ],
                                [
                                    -0.0558,
                                    0.8678,
                                    154.06
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "03"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "045_2017_CAUE30_6_D48_JNT_LaBragouze",
                        "DATE": "2017-07-14",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "14",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-03": [
                                [
                                    1.1542,
                                    0.2731,
                                    -546.4081
                                ],
                                [
                                    0.0512,
                                    1.155,
                                    -175.7519
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.45417,
                    44.19472
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 46,
                "NOM": "Cabrillac",
                "DPT": 48,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Aigoual",
                "COMMUNE": "Gatuzi\u00e8re",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les pelouses acides et les sommets bois\u00e9s du Mont Aigoual",
                    "ENJEUX": "Les pentes douces et les sommets arrondis du versant Nord du Mont Aigoual  sont couverts par des pelouses acides, des hautes herbes et quelques landes \u00e0 gen\u00eats. Les for\u00eats de feuillus prennent place sur les points hauts du paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "046_CRQ_CAUE30_4_D48_MTA_Cabrillac",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-07",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "046_2014_CAUE30_4_D48_MTA_Cabrillac",
                        "DATE": "2014-08-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-05": [
                                [
                                    0.8858,
                                    -0.0048,
                                    165.8518
                                ],
                                [
                                    -0.0063,
                                    0.885,
                                    140.1363
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "07"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "046_2017_CAUE30_4_D48_MTA_Cabrillac",
                        "DATE": "2017-07-05",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "05",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-07": [
                                [
                                    1.2851,
                                    0.1826,
                                    -382.0379
                                ],
                                [
                                    0.0174,
                                    1.4396,
                                    -332.5814
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.54577,
                    44.16817
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 47,
                "NOM": "La Vagne de Crot",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Noir",
                "COMMUNE": "Peyreleau",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "L\u2019enfrichement des pelouses caussenardes",
                    "ENJEUX": "L\u2019horizon bois\u00e9 semble gagner peu \u00e0 peu sur l\u2019espace de pelouse au premier plan. La v\u00e9g\u00e9tation steppique est recouverte d\u2019herbes hautes, et par endroit d\u2019une strate arbustive basse (gen\u00e9vriers et buis). On discerne la pr\u00e9sence \u00e9parse de pins noirs, qui pr\u00e9figure \u00e0 terme de la fermeture du milieu."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "047_CRQ_CAUE12_1_D12_NOIR_LaVagneDeCrot",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "047_2014_CAUE12_1_D12_NOIR_LaVagneDeCrot",
                        "DATE": "2014-07-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "047_2017_CAUE12_1_D12_NOIR_LaVagneDeCrot",
                        "DATE": "2017-07-12",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.21948,
                    44.16331
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 48,
                "NOM": "Vessac",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Noir",
                "COMMUNE": "St Andr\u00e9 de V\u00e9sines",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Pelouses calcaires du Causse Noir",
                    "ENJEUX": "La route coupe \u00e0 travers les pelouses piqu\u00e9es du Causse Noir. Ce dernier est caract\u00e9ris\u00e9  par la pr\u00e9sence d\u2019une strate arbustive basse, une densit\u00e9 importante de buis, de pins et de gen\u00e9vriers isol\u00e9s. La pr\u00e9sence de quelques bosquets de fr\u00eane souligne le caract\u00e8re semi-bois\u00e9 de ce paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "048_CRQ_CAUE12_4_D12_NOIR_Vessac",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "048_2014_CAUE12_4_D12_NOIR_Vessac",
                        "DATE": "2014-07-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "048_2017_CAUE12_4_D12_NOIR_Vessac",
                        "DATE": "2017-07-12",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.30027,
                    44.15465
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 49,
                "NOM": "Montpellier le Vieux",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Noir",
                "COMMUNE": "La Roque Sainte Marguerite",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 180,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le chaos rocheux de Montpellier-le-Vieux",
                    "ENJEUX": "Les paysages de Montpellier-le-Vieux sont marqu\u00e9s par l\u2019aspect ruiniformes des affleurements rocheux. Issues de l\u2019\u00e9rosion du calcaire, ces formations g\u00e9ologiques affleurent \u00e0 hauteur de la canop\u00e9e des for\u00eats de pins et de ch\u00eanes."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "049_CRQ_CAUE12_4_D12_NOIR_MontpellierLeVieux",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "049_2014_CAUE12_4_D12_NOIR_MontpellierLeVieux",
                        "DATE": "2014-07-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "049_2017_CAUE12_4_D12_NOIR_MontpellierLeVieux",
                        "DATE": "2017-07-12",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.20417,
                    44.14056
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 50,
                "NOM": "Le Mazauric",
                "DPT": 30,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e Borgne",
                "COMMUNE": "St Andr\u00e9 de Valborgne",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": [
                    "Terrasses",
                    "B\u00e9al"
                ],
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Prairie et aqueduc en fond de vall\u00e9e c\u00e9venole",
                    "ENJEUX": "Le fond de vall\u00e9e est organis\u00e9 autour du franchissement du Gardon. On y voit un aqueduc, des prairies,des terrasses en contrebas d\u2019une route et un hameau habit\u00e9. Ce fond de vall\u00e9e ouvert contraste fortement avec les alentours bois\u00e9s."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "050_CRQ_CAUE30_2_D30_CEV_LeMazauric",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-12",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "050_2014_CAUE30_2_D30_CEV_LeMazauric",
                        "DATE": "2014-08-12",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-08": [
                                [
                                    0.9801,
                                    -0.0372,
                                    122.8439
                                ],
                                [
                                    0.0258,
                                    0.9673,
                                    -117.3586
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "12"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "050_2017_CAUE30_2_D30_CEV_LeMazauric",
                        "DATE": "2017-09-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "08",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-12": [
                                [
                                    1.0187,
                                    0.0364,
                                    -118.5095
                                ],
                                [
                                    -0.0272,
                                    1.0303,
                                    125.7863
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.73554,
                    44.13786
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 51,
                "NOM": "Pradines",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Noir",
                "COMMUNE": "Lanu\u00e9jols (Gard)",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Chaos karstique et dolines enfrich\u00e9es du Causse Noir",
                    "ENJEUX": "Les pins noirs occupent les pentes douces d\u2019un chaos karstique du Causse Noir. Entre les silhouettes d\u2019arbres, on voit appara\u00eetre des affleurements et des \u00e9boulis calcaires qui bordent une d\u00e9pression topographique dans le paysage. Il s\u2019agit d\u2019une doline anciennement cultiv\u00e9e qui se referme peu \u00e0 peu."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "051_CRQ_CAUE12_1_D30_NOIR_Pradines",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-03",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "051_2014_CAUE12_1_D30_NOIR_Pradines",
                        "DATE": "2014-07-03",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "03"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "051_2017_CAUE12_1_D30_NOIR_Pradines",
                        "DATE": "2017-07-13",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "13",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.34139,
                    44.13778
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 52,
                "NOM": "Le Mazauric 2",
                "DPT": 30,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e Borgne",
                "COMMUNE": "St Andr\u00e9 de Valborgne",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Fond de vall\u00e9e c\u00e9venole cultiv\u00e9e",
                    "ENJEUX": "Ce fond de vall\u00e9e est organis\u00e9 autour d\u2019une route, et d\u2019un pont vo\u00fbt\u00e9 qui franchit le Gardon. On retrouve un syst\u00e8me de terrasses p\u00e2tur\u00e9es qui remontent des berges du cours d\u2019eau jusqu\u2019\u00e0 la lisi\u00e8re des for\u00eats de ch\u00eanes et de ch\u00e2taigniers."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "052_CRQ_CAUE30_4_D30_CEV_LeMazauric2",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-12",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "052_2014_CAUE30_4_D30_CEV_LeMazauric2",
                        "DATE": "2014-08-12",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-08": [
                                [
                                    1.0449,
                                    -0.103,
                                    -173.6273
                                ],
                                [
                                    0.0036,
                                    1.022,
                                    12.837
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "12"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "052_2017_CAUE30_4_D30_CEV_LeMazauric2",
                        "DATE": "2017-09-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "08",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-12": [
                                [
                                    0.93,
                                    0.1345,
                                    137.3003
                                ],
                                [
                                    -0.0145,
                                    0.9767,
                                    1.8247
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.73465,
                    44.13889
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 53,
                "NOM": "Saint Marcel de Fontfouillouse",
                "DPT": 30,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e Borgne",
                "COMMUNE": "Les Plantiers",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Culte pour la protection des troupeaux",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "L\u2019\u00e9glise de Saint Marcel de Fontfouillouse",
                    "ENJEUX": "\u00c9rig\u00e9e au XII\u00e8me si\u00e8cle \u00e0 proximit\u00e9 de la draille collectrice de l'Asclier, l\u2019\u00e9glise de Saint Marcel de Fontfouillouse est inscrite \u00e0 l\u2019inventaire des monuments historiques. Elle est de style roman et est b\u00e2tie en appareil de schistes des hautes C\u00e9vennes. Le toponyme de Fontfouillouse se traduit par \u00ab\u00a0la bien feuillue\u00a0\u00bb, en r\u00e9f\u00e9rence au paysage bois\u00e9 de ch\u00e2taigniers qui l\u2019entoure."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "053_CRQ_CAUE30_3_D30_CEV_SaintMarcelDeFontfouillouse",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-11",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "053_2014_CAUE30_3_D30_CEV_SaintMarcelDeFontfouillouse",
                        "DATE": "2014-08-11",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-08": [
                                [
                                    1.2074,
                                    0.0133,
                                    -203.3096
                                ],
                                [
                                    0.1152,
                                    1.2219,
                                    -335.974
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "11"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "053_2017_CAUE30_3_D30_CEV_SaintMarcelDeFontfouillouse",
                        "DATE": "2017-09-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "08",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-11": [
                                [
                                    0.8368,
                                    -0.0106,
                                    164.5643
                                ],
                                [
                                    -0.0799,
                                    0.8283,
                                    250.3712
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.70947,
                    44.1247
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 54,
                "NOM": "Aigoual",
                "DPT": 30,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Aigoual",
                "COMMUNE": "Valleraugue",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement touristique",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Parking de l\u2019Observatoire du sommet du Mont Aigoual",
                    "ENJEUX": "Le sommet du Mont Aigoual est une des principales destinations touristiques du territoire. On peut y appr\u00e9cier, depuis les balcons de son observatoire m\u00e9t\u00e9orologique, une vue \u00e0 360 degr\u00e9s sur le paysage alentour (par temps clair, on y voit le Mont Blanc et la M\u00e9diterran\u00e9e). Le sommet est rendu accessible par de nombreux chemins p\u00e9destres, mais \u00e9galement par une route qui draine un flux de v\u00e9hicules important. Ce clich\u00e9 montre l\u2019organisation du parking situ\u00e9 au pied de l\u2019Observatoire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "054_CRQ_CAUE30_6_D30_MTA_Aigoual",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-08",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "054_2014_CAUE30_6_D30_MTA_Aigoual",
                        "DATE": "2014-08-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-05": [
                                [
                                    0.8761,
                                    0.009,
                                    293.2593
                                ],
                                [
                                    -0.0162,
                                    0.9003,
                                    10.6617
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "08"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "054_2017_CAUE30_6_D30_MTA_Aigoual",
                        "DATE": "2017-07-05",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "05",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-08": [
                                [
                                    1.1112,
                                    -0.0176,
                                    -302.4169
                                ],
                                [
                                    0.0102,
                                    1.0899,
                                    8.6947
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.58139,
                    44.12111
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 55,
                "NOM": "Camprieu",
                "DPT": 30,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Aigoual",
                "COMMUNE": "Camprieu St Sauveur",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La vall\u00e9e du Bonheur",
                    "ENJEUX": "Un chemin de terre serpente le long de la vall\u00e9e sinueuse du Bonheur. Bord\u00e9e par des pin\u00e8des, la plaine alluviale est enti\u00e8rement p\u00e2tur\u00e9e et marque une grande ouverture dans le paysage. Au premier plan, on voit un petit pont qui permet le franchissement pi\u00e9ton ou motoris\u00e9 du cours d\u2019eau."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "055_CRQ_CAUE30_4_D30_MTA_Camprieu",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-08",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "055_2014_CAUE30_4_D30_MTA_Camprieu",
                        "DATE": "2014-08-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-07": [
                                [
                                    0.8779,
                                    -0.1515,
                                    407.2129
                                ],
                                [
                                    -0.0218,
                                    0.8103,
                                    373.2787
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "08"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "055_2017_CAUE30_4_D30_MTA_Camprieu",
                        "DATE": "2017-09-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "07",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-08": [
                                [
                                    1.236,
                                    0.1448,
                                    -555.5162
                                ],
                                [
                                    0.0343,
                                    1.3182,
                                    -529.0163
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.50778,
                    44.11167
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 56,
                "NOM": "L'Esp\u00e9rou",
                "DPT": 30,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Aigoual",
                "COMMUNE": "Valleraugue",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement touristique",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "\u00c9talement urbain sur les hauteurs de l\u2019Esperou",
                    "ENJEUX": "L\u2019habitat pavillonnaire se m\u00eale \u00e0 une architecture de chalets bois et \u00e0 un urbanisme de logements collectifs des ann\u00e9es 1960 et montre l\u2019urbanisation r\u00e9cente de la commune de Valleraugue Ce mitage urbain prend place dans le paysage, au point d\u2019effacer certaines de ses composantes."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "056_CRQ_CAUE30_6_D30_MTA_LEsp\u00e9rou",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-08",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "056_2014_CAUE30_6_D30_MTA_LEsp\u00e9rou",
                        "DATE": "2014-08-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-07": [
                                [
                                    1.0407,
                                    -0.1124,
                                    -385.051
                                ],
                                [
                                    0.054,
                                    0.9263,
                                    -128.9673
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "08"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "056_2017_CAUE30_6_D30_MTA_LEsp\u00e9rou",
                        "DATE": "2017-09-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "07",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-08": [
                                [
                                    3.3556,
                                    -13.9441,
                                    3438.9304
                                ],
                                [
                                    1.4149,
                                    -5.8753,
                                    1445.3633
                                ],
                                [
                                    0.001,
                                    -0.004,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.54583,
                    44.09389
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 57,
                "NOM": "Col de l'Asclier",
                "DPT": 30,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e de Valleraugue",
                "COMMUNE": "Les Plantiers",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Pont moutonnier",
                    "Draille"
                ],
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Pont Moutonnier du Col de l\u2019Asclier",
                    "ENJEUX": "Le Col de l\u2019Asclier permet le passage des troupeaux transhumants dans les C\u00e9vennes. Ce clich\u00e9 montre l\u2019actuel trac\u00e9 de la draille avec un pont moutonnier qui suit la ligne de cr\u00eate. En contrebas, on aper\u00e7oit la pr\u00e9sence de la route qui passe en dessous du pont."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "057_CRQ_CAUE30_3_D30_CEV_ColDeLAsclier",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-11",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "057_2014_CAUE30_3_D30_CEV_ColDeLAsclier",
                        "DATE": "2014-08-11",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-08": [
                                [
                                    1.0598,
                                    0.0245,
                                    -53.0085
                                ],
                                [
                                    -0.0097,
                                    1.0772,
                                    -84.448
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "11"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "057_2017_CAUE30_3_D30_CEV_ColDeLAsclier",
                        "DATE": "2017-09-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "08",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-11": [
                                [
                                    0.9594,
                                    -0.019,
                                    36.7784
                                ],
                                [
                                    0.0124,
                                    0.943,
                                    67.0891
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.74417,
                    44.07722
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 58,
                "NOM": "Potensac",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Millau",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Buissi\u00e8re",
                    "Draille"
                ],
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Buissi\u00e8re sur le Causse Larzac",
                    "ENJEUX": "Le chemin est bord\u00e9e par une haie de buis appel\u00e9e bouissi\u00e8re, formant un passage couvert permettant de circuler avec les troupeaux \u00e0 l\u2019abri du soleil, du vent ou de la pluie. Autrefois les feuillages pouvaient procurer de la liti\u00e8re."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "058_CRQ_CAUE12_3_D12_LZC_Potensac",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-22",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "058_2014_CAUE12_3_D12_LZC_Potensac",
                        "DATE": "2014-09-22",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "22"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "058_2017_CAUE12_3_D12_LZC_Potensac",
                        "DATE": "2017-07-12",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.13055,
                    44.07626
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 59,
                "NOM": "Les Laupies",
                "DPT": 30,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges de la Dourbie",
                "COMMUNE": "Dourbie",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Cabane pastorale",
                    "Migou",
                    "Transhumance"
                ],
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Troupeau de transhumants parqu\u00e9s aux Laupies",
                    "ENJEUX": "On retrouve ici une \u00e9tape de la draille lors de son passage dans la vall\u00e9e de la Dourbie. Les bergers sont affair\u00e9s \u00e0 rentrer les brebis dans leur enclos. Les sacs plastiques sont remplis du fumier produit par le troupeau, r\u00e9colt\u00e9 et stock\u00e9 pour \u00eatre ensuite revendu."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "059_CRQ_CAUE30_3_D30_DBI_LesLaupies",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-08",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "059_2014_CAUE30_3_D30_DBI_LesLaupies",
                        "DATE": "2014-08-08",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-07": [
                                [
                                    0.8916,
                                    0.0269,
                                    285.2019
                                ],
                                [
                                    -0.0114,
                                    0.8921,
                                    131.0394
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "08"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "059_2017_CAUE30_3_D30_DBI_LesLaupies",
                        "DATE": "2017-09-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "07",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-08": [
                                [
                                    1.2554,
                                    -0.0719,
                                    -419.6356
                                ],
                                [
                                    0.0521,
                                    1.1637,
                                    -204.2834
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.4975,
                    44.07472
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 60,
                "NOM": "Col des Rhodes Tr\u00e8ves",
                "DPT": 30,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges du Tr\u00e8vezel",
                "COMMUNE": "Tr\u00e8ves",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le col de Rhodes",
                    "ENJEUX": "La ligne de cr\u00eate cultiv\u00e9e du Col de Rhodes fait face aux gorges de la Dourbie. On observe une mosa\u00efque paysag\u00e8re riche de for\u00eats de feuillus, de champs cultiv\u00e9s et de grands espaces de prairies. Ici le paysage alterne entre l\u2019ouverture des champs et d\u2019importants espaces de for\u00eats qui occupent les parties les plus pentues du territoire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "060_CRQ_CAUE12_4_D30_TVZ_Tr\u00e8vesColDesRhodes",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-03",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "060_2014_CAUE12_4_D30_TVZ_Tr\u00e8vesColDesRhodes",
                        "DATE": "2014-07-03",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "03"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "060_2017_CAUE12_4_D30_TVZ_Tr\u00e8vesColDesRhodes",
                        "DATE": "2017-07-13",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "13",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.3975,
                    44.06361
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 61,
                "NOM": "La Luzette",
                "DPT": 30,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e de Valleraugue",
                "COMMUNE": "Valleraugue",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Landes \u00e0 gen\u00eats sur les cr\u00eates c\u00e9venoles",
                    "ENJEUX": "La vue plongeante sur les serres c\u00e9venoles montre un paysage extr\u00eamement bois\u00e9, ouvert sur les cr\u00eates par des affleurements rocheux et dans les fonds de vall\u00e9es par des syst\u00e8mes de terrasses cultiv\u00e9es.  Au premier plan, on retrouve un espace relativement ouvert partiellement couvert de gen\u00eats."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "061_CRQ_CAUE30_2_D30_CEV_LaLuzette",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-08-11",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "061_2014_CAUE30_2_D30_CEV_LaLuzette",
                        "DATE": "2014-08-11",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-07": [
                                [
                                    0.9336,
                                    -0.0196,
                                    620.923
                                ],
                                [
                                    -0.005,
                                    0.9649,
                                    110.6023
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "08",
                        "DAY": "11"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "061_2017_CAUE30_2_D30_CEV_LaLuzette",
                        "DATE": "2017-09-07",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "07",
                        "MATRIX": {
                            "2014-08-11": [
                                [
                                    1.12,
                                    0.0532,
                                    -829.198
                                ],
                                [
                                    0.0002,
                                    0.8534,
                                    18.2886
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.60556,
                    44.05889
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 62,
                "NOM": "Chaos du Rajal del Gorps",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Millau",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le Chaos de Rajal del Gorps",
                    "ENJEUX": "Le chaos karstique de Rajal Del Gorps se d\u00e9coupe au c\u0153ur d\u2019un paysage  de landes \u00e0 buis et \u00e0 gen\u00e9vriers. Au pied du chaos, on aper\u00e7oit quelques espaces ouverts et p\u00e2tur\u00e9s. Au loin, sur les bordures du Causse Larzac, un maillage de parcelles cultiv\u00e9es donnent une v\u00e9ritable ouverture dans le paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "062_CRQ_CAUE12_2_D12_LZC_ChaosDuRajalDelGorps",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-11",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "062_2014_CAUE12_2_D12_LZC_ChaosDuRajalDelGorps",
                        "DATE": "2014-09-11",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "11"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "062_2017_CAUE12_2_D12_LZC_ChaosDuRajalDelGorps",
                        "DATE": "2017-09-20",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.12139,
                    44.05528
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 63,
                "NOM": "Montredon",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Nant",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La progression des pins sur les pelouses s\u00e8ches du Causse Noir",
                    "ENJEUX": "Avec la progression des pins noirs sur le Causse Noir, les pelouses s\u00e8ches sont peu \u00e0 peu recouvertes d\u2019un couvert arbustif relativement dense. Plus on avance vers l\u2019horizon, moins les espaces de prairies sont visibles, jusqu\u2019\u00e0 \u00eatre enti\u00e8rement recouverts par des for\u00eats de r\u00e9sineux."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "063_CRQ_CAUE12_1_D12_LZC_Montredon",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-22",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "063_2014_CAUE12_1_D12_LZC_Montredon",
                        "DATE": "2014-09-22",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "22"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "063_2017_CAUE12_1_D12_LZC_Montredon",
                        "DATE": "2017-09-20",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.24639,
                    44.05028
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 64,
                "NOM": "Nant",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Nant",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "\u00c9talement urbain sur la commune de Nant",
                    "ENJEUX": "Le mitage urbain de la commune de Nant gagne sur l\u2019espace agricole alentour. On distingue bien l\u2019architecture dense du centre-bourg de celle plus diffuse des zones pavillonnaires."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "064_CRQ_CAUE12_5_D12_LZC_Nant",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-07-03",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "064_2014_CAUE12_5_D12_LZC_Nant",
                        "DATE": "2014-07-03",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "03"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "064_2017_CAUE12_5_D12_LZC_Nant",
                        "DATE": "2017-07-13",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "13",
                        "MATRIX": {
                            "2014-07-03": [
                                [
                                    0.9815,
                                    0.0161,
                                    11.4905
                                ],
                                [
                                    -0.022,
                                    0.9768,
                                    179.9166
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.28722,
                    44.02278
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 65,
                "NOM": "Saint Martial",
                "DPT": 30,
                "UP": "Vall\u00e9es C\u00e9venoles",
                "SECTEUR": "Vall\u00e9e du Rieutord",
                "COMMUNE": "St Martial",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "Terrasses",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Terrasses cultiv\u00e9es du Mas de Daumet",
                    "ENJEUX": "Ce syst\u00e8me de terrasses cultiv\u00e9es marque une ouverture dans les paysages bois\u00e9s de ce fond de vall\u00e9e. On aper\u00e7oit deux maisons qui dominent des espaces de verger, de mara\u00eechage et de prairie. Certaines parties labour\u00e9es montrent une activit\u00e9 agricole, tandis que d\u2019autres, \u00e0 proximit\u00e9 du hameau, sont plant\u00e9es et fond \u00e9tat d\u2019une pratique plus horticole et ornementale."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "065_CRQ_CAUE30_4_D30_CEV_SaintMartial",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "065_2014_CAUE30_4_D30_CEV_SaintMartial",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "065_2017_CAUE30_4_D30_CEV_SaintMartial",
                        "DATE": "2017-07-05",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "05",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    0.9571,
                                    -0.0174,
                                    -3.6038
                                ],
                                [
                                    -0.012,
                                    0.9475,
                                    -6.4607
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.72114,
                    44.01623
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 66,
                "NOM": "Aumessas",
                "DPT": 30,
                "UP": "Monts",
                "SECTEUR": "Mont Aigoual",
                "COMMUNE": "Aumessas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "L\u2019\u00e9tagement de la commune d\u2019Aumessas sur le Mont Aigoual",
                    "ENJEUX": [
                        "Ce paysage du Mont Aigoual est ici dens\u00e9ment bois\u00e9. Au milieu des ces for\u00eats de fr\u00eanes, de ch\u00eanes et de ch\u00e2taigniers, on aper\u00e7oit les toits d\u2019Aumessac. Le centre bourg est situ\u00e9 \u00e0 mi-pente et s\u2019organise autour du clocher de l\u2019\u00e9glise",
                        " une partie plus r\u00e9cente du village s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e en contre-bas, dans le fond de vall\u00e9e."
                    ]
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "066_CRQ_CAUE30_5_D30_MTA_Aumessas",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "066_2014_CAUE30_5_D30_MTA_Aumessas",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-15": [
                                [
                                    1.2099,
                                    -0.1147,
                                    360.5613
                                ],
                                [
                                    0.0064,
                                    1.2937,
                                    -438.5205
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "066_2017_CAUE30_5_D30_MTA_Aumessas",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    0.8086,
                                    0.0591,
                                    -253.0853
                                ],
                                [
                                    0.0038,
                                    0.7583,
                                    348.6076
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.50111,
                    43.99028
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 67,
                "NOM": "Tournemire",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Viala du Pas de Jaux",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Urbanisation de Tournemire",
                    "ENJEUX": "Dans ces paysages cultiv\u00e9s des avants-causses, on voit un syst\u00e8me de champs s\u00e9par\u00e9s de haies bocag\u00e8res assez denses et de for\u00eats de feuillus sur les parties les plus hautes du territoire.  Dans le fond de vall\u00e9e, le village de Tournemire s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9 le long de la voie de chemin de fer. Le village est principalement compos\u00e9 de constructions nouvelles et d\u2019une architecture typique des zones pavillonnaires. Une partie de l\u2019urbanisation s\u2019est faite de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la voix ferr\u00e9e et semble peu \u00e0 peu s\u2019\u00e9tendre sur le versant ouest de la vall\u00e9e."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "067_CRQ_CAUE12_5_D12_LZC_Tournemire",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "067_2014_CAUE12_5_D12_LZC_Tournemire",
                        "DATE": "2014-10-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {
                            "2017-09-21": [
                                [
                                    0.9933,
                                    0.0391,
                                    -34.287
                                ],
                                [
                                    -0.0463,
                                    1.0018,
                                    150.3485
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "067_2017_CAUE12_5_D12_LZC_Tournemire",
                        "DATE": "2017-09-21",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {
                            "2014-10-01": [
                                [
                                    1.0046,
                                    -0.0395,
                                    40.8569
                                ],
                                [
                                    0.0461,
                                    0.9957,
                                    -147.4436
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.02917,
                    43.96583
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 68,
                "NOM": "Puech de Cougouille",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "St Eulalie de Cernon",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La vall\u00e9e du Cernon et les corniches du Causse Larzac",
                    "ENJEUX": "Une vaste prairie se d\u00e9coupe au milieu de la pin\u00e8de de la vall\u00e9e du Cernon avec en perspective les corniches du Causse Larzac. En contrebas, on aper\u00e7oit la commune de Saint-Eulalie de Cernon. Ce paysage est marqu\u00e9 par l\u2019emprise agricole et la pr\u00e9sence importante de surfaces cultiv\u00e9es."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "068_CRQ_CAUE12_2_D12_LZC_PuechDeCougouille",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "068_2014_CAUE12_2_D12_LZC_PuechDeCougouille",
                        "DATE": "2014-10-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "068_2017_CAUE12_2_D12_LZC_PuechDeCougouille",
                        "DATE": "2017-09-21",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.12639,
                    43.96417
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 69,
                "NOM": "Croix du Plo Lavogne",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Viala du Pas de Jaux",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Lavogne",
                "AZIMUTH": 180,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La Lavogne de la Croix du Plo",
                    "ENJEUX": "La  prairie est bord\u00e9e par une magnifique haie de fr\u00eanes. Au centre de ce paysage, on retrouve une lavogne remplie d\u2019eau et recouverte d\u2019une prairie humide qui marque un des rares acc\u00e8s \u00e0 l\u2019eau sur le territoire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "069_CRQ_CAUE12_3_D12_LZC_CroixDuPlo-Lavogne",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "069_2014_CAUE12_3_D12_LZC_CroixDuPlo-Lavogne",
                        "DATE": "2014-10-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "069_2017_CAUE12_3_D12_LZC_CroixDuPlo-Lavogne",
                        "DATE": "2017-09-21",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.04472,
                    43.95833
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 70,
                "NOM": "Blandas - Menhir",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Blandas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "M\u00e9galithe",
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Menhir sur le Causse de Blandas",
                    "ENJEUX": "Le causse de Blandas comporte plus de 80 monuments m\u00e9galithiques. Ici un menhir marque un v\u00e9ritable rep\u00e8re vertical dans le paysage. Il est plant\u00e9 le long d\u2019un chemin voisin de la D158 et atteste de la pr\u00e9sence de l\u2019homme sur le territoire d\u00e8s la pr\u00e9histoire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "070_CRQ_CAUE30_3_D30_BDS_Blandas-Menhir",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "070_2014_CAUE30_3_D30_BDS_Blandas-Menhir",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-15": [
                                [
                                    1.1499,
                                    0.0238,
                                    -428.0261
                                ],
                                [
                                    0.0615,
                                    1.1366,
                                    -376.1508
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "070_2017_CAUE30_3_D30_BDS_Blandas-Menhir",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    0.8722,
                                    -0.0278,
                                    375.3226
                                ],
                                [
                                    -0.0487,
                                    0.8783,
                                    314.5147
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.49573,
                    43.9359
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 71,
                "NOM": "Campestre",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse Campestre",
                "COMMUNE": "Campestre",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "Doline",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les champs et les landes Causse Campestre",
                    "ENJEUX": "D\u2019importantes surfaces de culture recouvrent les parties les plus basses du causse Campestre. Les parcelles labour\u00e9es laissent appara\u00eetre une terre ocre rouge qui se distingue fortement du vert fonc\u00e9e des for\u00eats de pins et des landes \u00e0 buis alentour."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "071_CRQ_CAUE30_2_D30_CPS_Campestre",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "071_2014_CAUE30_2_D30_CPS_Campestre",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-15": [
                                [
                                    1.0299,
                                    -0.0303,
                                    -17.253
                                ],
                                [
                                    -0.0157,
                                    1.0225,
                                    -36.8151
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "071_2017_CAUE30_2_D30_CPS_Campestre",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    0.9403,
                                    -0.0091,
                                    70.3235
                                ],
                                [
                                    0.0084,
                                    0.9452,
                                    59.548
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.41806,
                    43.94528
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 72,
                "NOM": "La Blaquerie",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "La Couvertoirade",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "L\u2019enfrichement des prairies sur le Causse Larzac",
                    "ENJEUX": "En p\u00e9riph\u00e9rie du lieu dit de la Blaquererie, les prairies s\u2019enfrichent. \u00c0 travers les landes de buis et les for\u00eats de pins, on devine la pr\u00e9sence d\u2019anciennes prairies. Les enchev\u00eatrements de pierres r\u00e9sultent de l\u2019\u00e9pierrage des parcelles et attestent de l\u2019ancienne exploitation agricole de ces terres."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "072_CRQ_CAUE12_2_D12_LZC_LaBlaquerie",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-22",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "072_2014_CAUE12_2_D12_LZC_LaBlaquerie",
                        "DATE": "2014-09-22",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "22"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "072_2017_CAUE12_2_D12_LZC_LaBlaquerie",
                        "DATE": "2017-09-20",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.26694,
                    43.94278
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 73,
                "NOM": "La Rigalderie",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Blandas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les pelouses s\u00e8ches et les chaos karstiques du Causse Blandas",
                    "ENJEUX": "Une zone de pelouse s\u00e8che c\u00f4toie une zone d\u2019affleurement calcaire. Diss\u00e9min\u00e9s dans le paysage, on observe des enrochements qui r\u00e9sultent de l\u2019\u00e9pierrage ancien des parcelles. On retrouve aussi la pr\u00e9sence de murets de pierres qui marquent les anciennes limites de propri\u00e9t\u00e9s."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "073_CRQ_CAUE30_3_D30_BDS_LaRigalderie",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "073_2014_CAUE30_3_D30_BDS_LaRigalderie",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "073_2017_CAUE30_3_D30_BDS_LaRigalderie",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    1.0235,
                                    0.1102,
                                    -191.53
                                ],
                                [
                                    0.0052,
                                    1.0527,
                                    33.7201
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.47968,
                    43.93145
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 74,
                "NOM": "La Fage (Aveyron)",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Viala du Pas de Jaux",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les corniches septentrionales du Causse Larzac",
                    "ENJEUX": "Les grands espaces horizontaux des plateaux contrastent avec les corniches septentrionales du Larzac  qui marquent une v\u00e9ritable rupture verticale dans le paysage. Les vastes espaces de prairies sont entrecoup\u00e9s par des landes \u00e0 buis et des for\u00eats de pins."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "074_CRQ_CAUE12_4_D12_LZC_LaFage-Aveyron",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-10-01",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "074_2014_CAUE12_4_D12_LZC_LaFage(Aveyron)",
                        "DATE": "2014-10-01",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "10",
                        "DAY": "01"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "074_2017_CAUE12_4_D12_LZC_LaFage(Aveyron)",
                        "DATE": "2017-09-21",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.06932,
                    43.94474
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 75,
                "NOM": "La Rigalderie - Draille",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Blandas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Draille",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le passage de la draille sur le Causse Blandas",
                    "ENJEUX": "La draille passe \u00e0 travers une haie dense d'ailante (class\u00e9 comme esp\u00e8ce invasive). Les bords du chemin sont soulign\u00e9s par un mur en pierres s\u00e8ches issues de l\u2019\u00e9pierrage des parcelles avoisinantes. La draille est l\u00e9g\u00e8rement creus\u00e9e et marque une perspective forte dans le paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "075_CRQ_CAUE30_3_D30_BDS_LaRigalderie-Draille",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "075_2014_CAUE30_3_D30_BDS_LaRigalderie-Draille",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-15": [
                                [
                                    -2.4145,
                                    -0.6704,
                                    7789.2356
                                ],
                                [
                                    -1.0335,
                                    0.1738,
                                    2955.5271
                                ],
                                [
                                    -0.0003,
                                    0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "075_2017_CAUE30_3_D30_BDS_LaRigalderie-Draille",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    -0.0688,
                                    -0.8082,
                                    1515.1581
                                ],
                                [
                                    0.1567,
                                    0.0665,
                                    -410.9656
                                ],
                                [
                                    -0.0002,
                                    -0.0003,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.48038,
                    43.93117
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 76,
                "NOM": "Cromelech",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Blandas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "M\u00e9galithe",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les Cromlechs du Causse Blandas",
                    "ENJEUX": [
                        "Au centre d\u2019une pelouse s\u00e8che piquet\u00e9e de buis, on remarque l\u2019alignement de petits menhirs espac\u00e9s de plusieurs m\u00e8tres. Ces menhirs, les uns \u00e0 la suite des autres forment un cercle, appel\u00e9 cromlech. On ne peut expliquer pr\u00e9cis\u00e9ment la fonction de ce type de monuments",
                        " certains chercheurs avancent l\u2019id\u00e9e de lieux de rassemblements culturels, tandis que d\u2019autres pr\u00e9f\u00e8rent l\u2019id\u00e9e d\u2019un lieu d\u2019observation des astres ou de la Lune."
                    ]
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "076_CRQ_CAUE30_1_D30_BDS_Blandas-Cromelech",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "076_2014_CAUE30_1_D30_BDS_Blandas-Cromelech",
                        "DATE": "2014-09-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "076_2017_CAUE30_1_D30_BDS_Blandas-Cromelech",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-21": [
                                [
                                    0.9411,
                                    -0.3271,
                                    165.0805
                                ],
                                [
                                    0.024,
                                    0.768,
                                    495.5232
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.53056,
                    43.92528
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 77,
                "NOM": "Le Bousquet",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Montdardier",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Fermeture des paysages sur le Causse Blandas",
                    "ENJEUX": "De vastes  zones de landes et de for\u00eats occupent les sommets du Causse Blandas. En premier plan, une concentration importante de buis vient recouvrir des espaces r\u00e9siduels de pelouses. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re plan, les for\u00eats de pins semblent avoir int\u00e9gralement recouvert le territoire."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "077_CRQ_CAUE30_1_D30_BDS_LeBousquet",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "077_2014_CAUE30_1_D30_BDS_LeBousquet",
                        "DATE": "2014-09-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "077_2017_CAUE30_1_D30_BDS_LeBousquet",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-21": [
                                [
                                    1.0626,
                                    0.0239,
                                    -282.096
                                ],
                                [
                                    0.0024,
                                    1.0535,
                                    16.2066
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.56241,
                    43.92416
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 78,
                "NOM": "Blandas - Bois de Fontaret",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Blandas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Fermeture des paysages",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 180,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La lisi\u00e8re mena\u00e7ante des pins sur les prairies du Causse Blandas",
                    "ENJEUX": "Ce fond de vall\u00e9e sur le Causse Blandas est cultiv\u00e9. Le paysage est marqu\u00e9 par la rencontre d\u2019un vaste espace ouvert de champs avec celui des for\u00eats denses de sapins ou \u00e9pic\u00e9as. Au premier plan, on voit appara\u00eetre un lin\u00e9aire de buis qui semble pr\u00e9figurer un enfrichement progressif d\u2019une partie du paysage."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "078_CRQ_CAUE30_1_D30_BDS_Blandas-BoisDeFontaret",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-20",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "078_2014_CAUE30_1_D30_BDS_Blandas-BoisDeFontaret",
                        "DATE": "2014-09-20",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-15": [
                                [
                                    0.9819,
                                    0.2827,
                                    -184.1341
                                ],
                                [
                                    0.0075,
                                    1.0796,
                                    -240.19
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "078_2017_CAUE30_1_D30_BDS_Blandas-BoisDeFontaret",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-20": [
                                [
                                    1.0057,
                                    0.3046,
                                    -38.429
                                ],
                                [
                                    -0.0139,
                                    1.0082,
                                    222.346
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0001,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.48694,
                    43.91694
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 79,
                "NOM": "Blandas - Extension",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Blandas",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 45,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "\u00c9talement urbain sur la commune de Blandas",
                    "ENJEUX": "L\u2019urbanisation de la commune de Blandas gagne sur les espaces naturels et agricoles alentour. Si une partie de la commune semble totalement contenue dans une ceinture bois\u00e9e dense, on distingue dans la partie Est du village un \u00e9talement progressif du village le long de la D158."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "079_CRQ_CAUE30_5_D30_BDS_Blandas-Extension",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "079_2014_CAUE30_5_D30_BDS_Blandas-Extension",
                        "DATE": "2014-09-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "079_2017_CAUE30_5_D30_BDS_Blandas-Extension",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-21": [
                                [
                                    0.7622,
                                    -0.3452,
                                    484.9018
                                ],
                                [
                                    -0.0129,
                                    0.5133,
                                    424.1695
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0003,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.51,
                    43.90889
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 80,
                "NOM": "La Couvertoirade",
                "DPT": 12,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "La Couvertoirade",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": [
                    "Cit\u00e9 templi\u00e8re",
                    "Village fortifi\u00e9"
                ],
                "AZIMUTH": 270,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La commune fortifi\u00e9e de La Couvertoirade",
                    "ENJEUX": "Cit\u00e9 templi\u00e8re, le nom de Couvertoirade apparait d\u00e8s le XI\u00e8me si\u00e8cle lors de la d\u00e9limitation des territoires appartenant \u00e0 l\u2019abbaye de Gellone. Situ\u00e9e \u00e0 la rencontre de plusieurs chemins de grandes randonn\u00e9es, La Couvertoirade a \u00e9t\u00e9 \u00e9difi\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des grandes routes qui permettaient de descendre vers la c\u00f4te m\u00e9diterran\u00e9enne."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "080_CRQ_CAUE12_3_D12_LZC_LaCouvertoirade",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-22",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "080_2014_CAUE12_3_D12_LZC_LaCouvertoirade",
                        "DATE": "2014-09-22",
                        "WIDTH": 7249,
                        "HEIGHT": 4838,
                        "RATIO": 1.49834642414221,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "22"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HURTES Vincent",
                        "FILENAME": "080_2017_CAUE12_3_D12_LZC_LaCouvertoirade",
                        "DATE": "2017-09-20",
                        "WIDTH": 7360,
                        "HEIGHT": 4912,
                        "RATIO": 1.49837133550489,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "20",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.31963,
                    43.91229
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 81,
                "NOM": "Navacelles",
                "DPT": 34,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges de la Vis",
                "COMMUNE": "St Maurice de Navacelle",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Grands paysages embl\u00e9matiques",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Le village de Saint Maurice de Navacelle",
                    "ENJEUX": "Le hameau est situ\u00e9 au fond des gorges de la Vis, dans l\u2019H\u00e9rault. Le bourg se d\u00e9veloppe \u00e0 mi pente entre les sommets des versants et le fond de vall\u00e9e. L\u2019ambiance tr\u00e8s min\u00e9rale de ce paysage est due aux affleurements rocheux sur les cr\u00eates et dans les pentes. A proximit\u00e9  du village, on aper\u00e7oit une vaste parcelle cultiv\u00e9e bord\u00e9e par une une for\u00eat lin\u00e9aire de feuillus."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "081_CRQ_CAUE34_4_D34_VIS_Navacelles",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "081_2014_CAUE34_4_D34_VIS_Navacelles",
                        "DATE": "2014-06-21",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-29": [
                                [
                                    1.0027,
                                    -0.0205,
                                    7.5773
                                ],
                                [
                                    0.0059,
                                    0.9917,
                                    -17.3918
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "081_2017_CAUE34_4_D34_VIS_Navacelles",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.50848,
                    43.8928
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 82,
                "NOM": "Rogues",
                "DPT": 30,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse de Blandas",
                "COMMUNE": "Montdardier",
                "AVERTISSEMENT": "Rotation du point de vue vers la gauche \u00e0 partir de 2017",
                "THEME": "Pratiques agricoles",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les champs et les landes du Causse Blandas",
                    "ENJEUX": "Le paysage est marqu\u00e9 par l\u2019enchev\u00eatrement des zones de cultures avec celles des landes et des for\u00eats. Au centre, une exploitation agricole est implant\u00e9e entre les pentes bois\u00e9es et le fond de vall\u00e9e cultiv\u00e9e. Les champs labour\u00e9s, laissent appara\u00eetre une terre ocre rouge qui contraste avec le vert des landes \u00e0 buis."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "082_CRQ_CAUE30_2_D30_BDS_Rogues",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-09-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "082_2014_CAUE30_2_D30_BDS_Rogues",
                        "DATE": "2014-09-21",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "MATRIX": {
                            "2017-07-15": [
                                [
                                    -0.7805,
                                    -0.6903,
                                    4141.6067
                                ],
                                [
                                    -0.0881,
                                    0.1211,
                                    533.5082
                                ],
                                [
                                    -0.0002,
                                    -0.0002,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "09",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "BRUGUIERE Marc",
                        "FILENAME": "082_2017_CAUE30_2_D30_BDS_Rogues",
                        "DATE": "2017-07-15",
                        "WIDTH": 4288,
                        "HEIGHT": 2848,
                        "RATIO": 1.50561797752809,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "07",
                        "DAY": "15",
                        "MATRIX": {
                            "2014-09-21": [
                                [
                                    -0.0137,
                                    -0.0802,
                                    54.582
                                ],
                                [
                                    -0.017,
                                    -2.072,
                                    1263.2353
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0016,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.57419,
                    43.88769
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 83,
                "NOM": "La Baume Auriol",
                "DPT": 34,
                "UP": "Georges",
                "SECTEUR": "Gorges de la Vis",
                "COMMUNE": "St Maurice de Navacelle",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Enclos",
                "AZIMUTH": 90,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Les enclos pastoraux sur la commune de Saint Maurice de Navacelles",
                    "ENJEUX": "La zone de prairie cultiv\u00e9e est entour\u00e9e de pelouses et de landes. Au c\u0153ur de ce syst\u00e8me, un haut muret de pierre s\u00e8che dessine un enclos rectangulaire. Il s\u2019agit d\u2019une ancienne zone de parcage pour les troupeaux qui semble encore aujourd\u2019hui utilis\u00e9e."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "083_CRQ_CAUE34_3_D34_VIS_LaBaumeAuriol",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "083_2014_CAUE34_3_D34_VIS_LaBaumeAuriol",
                        "DATE": "2014-06-21",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-29": [
                                [
                                    1.0127,
                                    0.0568,
                                    -137.8824
                                ],
                                [
                                    -0.0086,
                                    1.1064,
                                    -65.5825
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "083_2017_CAUE34_3_D34_VIS_LaBaumeAuriol",
                        "DATE": "2017-06-29",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "29",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.51066,
                    43.88666
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 84,
                "NOM": "Le Caylar",
                "DPT": 34,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "Le Caylar",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 225,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "Zone d\u2019activit\u00e9 le long de l\u2019A75",
                    "ENJEUX": "Cette zone d\u2019activit\u00e9 implant\u00e9e dans le  paysage de pelouses et de landes du Causse Larzac est situ\u00e9e \u00e0 mi chemin entre le village du Caylar et l\u2019autoroute A75 qui passe \u00e0 quelques m\u00e8tres \u00e0 l\u2019Ouest. Cette urbanisme d\u00e9note  avec les dimensions et la mat\u00e9rialit\u00e9 de l\u2019architecture traditionnelle caussenarde et contraste fortement avec le paysage environnant."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "084_CRQ_CAUE34_5_D34_LZC_LeCaylar",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "084_2014_CAUE34_5_D34_LZC_LeCaylar",
                        "DATE": "2014-06-21",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-12": [
                                [
                                    0.9757,
                                    -0.0034,
                                    6.5404
                                ],
                                [
                                    0.0087,
                                    0.9627,
                                    109.0207
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "084_2017_CAUE34_5_D34_LZC_LeCaylar",
                        "DATE": "2017-06-12",
                        "WIDTH": 5443,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.45379273504274,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-21": [
                                [
                                    1.0249,
                                    0.0034,
                                    -6.4617
                                ],
                                [
                                    -0.009,
                                    1.0385,
                                    -112.9622
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.31835,
                    43.86509
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 85,
                "NOM": "Saint Michel",
                "DPT": 34,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "St Michel",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 135,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "D\u00e9veloppement agricole en p\u00e9riph\u00e9rie de la commune de Saint-Michel",
                    "ENJEUX": "Dans le centre-bourg de Saint-Michel se c\u00f4toient un cimeti\u00e8re, un r\u00e9servoir d\u2019eau et une \u00e9glise de style romane. Cette architecture traditionnelle contraste avec celles des exploitations agricoles install\u00e9es en contrebas du village. On remarque un peu plus loin dans le paysage, la pr\u00e9sence de quelques b\u00e2timents d\u2019habitation particuli\u00e8rement imposants."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "085_CRQ_CAUE34_5_D34_LZC_SaintMichel",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "085_2014_CAUE34_5_D34_LZC_SaintMichel",
                        "DATE": "2014-06-21",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {
                            "2017-06-12": [
                                [
                                    0.9859,
                                    0.0257,
                                    -6.3371
                                ],
                                [
                                    -0.0023,
                                    0.988,
                                    17.1138
                                ],
                                [
                                    0.0,
                                    0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        },
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "085_2017_CAUE34_5_D34_LZC_SaintMichel",
                        "DATE": "2017-06-12",
                        "WIDTH": 5525,
                        "HEIGHT": 3681,
                        "RATIO": 1.50095082857919,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {
                            "2014-06-21": [
                                [
                                    1.0134,
                                    -0.0282,
                                    8.9326
                                ],
                                [
                                    0.0024,
                                    1.0083,
                                    -13.465
                                ],
                                [
                                    -0.0,
                                    -0.0,
                                    1.0
                                ]
                            ]
                        }
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.38553,
                    43.85718
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 86,
                "NOM": "Saint Michel - lavogne",
                "DPT": 34,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "St Michel",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "Attributs culturels",
                "ATTR": "Lavogne",
                "AZIMUTH": 315,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "La lavogne ma\u00e7onn\u00e9e sur la commune de Saint-Michel",
                    "ENJEUX": "Cette vaste lavogne ma\u00e7onn\u00e9e se situe sur la commune de Saint Michel, dans l\u2019H\u00e9rault. Seul le fond de la lavogne est recouvert d\u2019une fine \u00e9paisseur d\u2019eau. L\u2019\u00e9difice est cern\u00e9 par un muret en pierre s\u00e8che et un chemin. \u00c0 l\u2019arri\u00e8re plan, derri\u00e8re la cime des feuillus, on aper\u00e7oit le centre-bourg de Saint-Michel."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "086_CRQ_CAUE34_3_D34_LZC_SaintMichel-Lavogne",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "086_2014_CAUE34_3_D34_LZC_SaintMichel-Lavogne",
                        "DATE": "2014-06-21",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "086_2017_CAUE34_3_D34_LZC_SaintMichel-Lavogne",
                        "DATE": "2017-06-12",
                        "WIDTH": 5606,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.49732905982906,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.38996,
                    43.85335
                ]
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "properties": {
                "NUM": 87,
                "NOM": "Saint F\u00e9lix de l'H\u00e9ras",
                "DPT": 34,
                "UP": "Causses",
                "SECTEUR": "Causse du Larzac",
                "COMMUNE": "St f\u00e9lix de l'H\u00e9ras",
                "AVERTISSEMENT": "",
                "THEME": "D\u00e9veloppement de l'urbanisation",
                "ATTR": "",
                "AZIMUTH": 0,
                "RATIO": 1.5,
                "ANALYSE": {
                    "TITRE": "B\u00e2timent agricole et b\u00e2timent d\u2019habitation sur le Causse Larzac",
                    "ENJEUX": "Ce b\u00e2timent agricole et la maison d\u2019habitation aux teintes rouge\u00e2tres contrastent fortement avec le paysage sur lequel ils sont implant\u00e9s. Les deux b\u00e2timents font face \u00e0 une vaste \u00e9tendue de prairie et sont adoss\u00e9s \u00e0 une colline recouverte de lande et de for\u00eat."
                },
                "SKETCH": {
                    "FILENAME": "087_CRQ_CAUE34_5_D34_LZC_SaintF\u00e9lixDeLH\u00e9ras",
                    "AUTEUR": "Nicolas CAZIMUTHABAT & Pauline BROQUIN-LACOMBE",
                    "YEAR": "2014-06-21",
                    "PHOTOREF": 2014,
                    "WIDTH": 2750,
                    "HEIGHT": 2300,
                    "MARGINS": {
                        "LEFT": 250,
                        "RIGHT": 250,
                        "BOTTOM": 400,
                        "TOP": 400
                    }
                },
                "PHOTOS": [
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "087_2014_CAUE34_5_D34_LZC_SaintF\u00e9lixDeLH\u00e9ras",
                        "DATE": "2014-06-21",
                        "WIDTH": 5616,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.5,
                        "MATRIX": {},
                        "YEAR": "2014",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "21"
                    },
                    {
                        "AUTEUR": "HEBRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric",
                        "FILENAME": "087_2017_CAUE34_5_D34_LZC_SaintF\u00e9lixDeLH\u00e9ras",
                        "DATE": "2017-06-12",
                        "WIDTH": 5404,
                        "HEIGHT": 3744,
                        "RATIO": 1.44337606837607,
                        "YEAR": "2017",
                        "MONTH": "06",
                        "DAY": "12",
                        "MATRIX": {}
                    }
                ]
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.30065,
                    43.83573
                ]
            }
        }
    ]
}