{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"NUM": 1, "DPT": 48, "COMMUNE": "Saint-Julien-du-Tournel", "LIEUDIT": "Les Sagnes", "THEME": "\u00c9volution des pratiques agricoles", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_01_2018_PRO_7006", "DATE": "2018-07-23", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.654444, 44.47775]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "02a", "DPT": 30, "COMMUNE": "Notre-Dame-de-la-Rouvi\u00e8re", "LIEUDIT": "Le Mazel", "THEME": ["\u00c9volution du b\u00e2ti", "\u00c9volution des pratiques agricoles"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_02a_2018_PRO_7218", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.68611218420752, 44.0499808396457]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "02b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Valleraugue", "LIEUDIT": "Taleyrac", "THEME": "\u00c9volution des pratiques agricoles", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_02b_2018_PRO_7222", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.654681, 44.061106]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "03a", "DPT": 48, "COMMUNE": "Moissac Vall\u00e9e Fran\u00e7aise", "LIEUDIT": "Mairie de Moissac Vall\u00e9e Fran\u00e7aise", "THEME": ["\u00c9volution des pratiques agricoles", "Pression fonci\u00e8re"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_03a_2018_PRO_7202", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.785169, 44.163189]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "03b", "DPT": 48, "COMMUNE": "Moissac Vall\u00e9e Fran\u00e7aise", "LIEUDIT": "Faugui\u00e8re", "THEME": "", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_03b_2018_PRO_7204", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.763206, 44.170406]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": 4, "DPT": 7, "COMMUNE": "Banne", "LIEUDIT": "Banne", "THEME": ["\u00c9volution des pratiques agricoles", "\u00c9volution du b\u00e2ti"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_04_2018_PRO_7255", "DATE": "2018-09-19", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.157269, 44.365178]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "05a", "DPT": 48, "COMMUNE": "Brenoux", "LIEUDIT": "Ven\u00e8de", "THEME": "\u00c9volution du b\u00e2ti", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_05a_2018_PRO_7001", "DATE": "2018-07-23", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.519031, 44.482589]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "05b", "DPT": 48, "COMMUNE": "Saint Bauzile", "LIEUDIT": "Montialoux", "THEME": "\u00c9volution du b\u00e2ti", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_05b_2018_PRO_6996", "DATE": "2018-07-23", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.501781, 44.471111]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "06a", "DPT": 30, "COMMUNE": "Lassalle", "LIEUDIT": "Lassalle", "THEME": ["\u00c9volution du b\u00e2ti", "\u00c9volution des pratiques agricoles"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_06a_2018_PRO_7209", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.855486, 44.050828]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "06b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Lasalle", "LIEUDIT": "Lasalle", "THEME": "\u00c9volution du b\u00e2ti", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_06b_2018_PRO_7213", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.857331, 44.046222]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": 7, "DPT": 48, "COMMUNE": "Sainte-Enimie", "LIEUDIT": "Sainte-Enimie", "THEME": "R\u00e9am\u00e9nagement future", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_07_2018_PRO_6978", "DATE": "2018-07-11", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.410497, 44.364789]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": 8, "DPT": 48, "COMMUNE": "le Bleymard", "LIEUDIT": "Station de ski le Bleymard-Mont Loz\u00e8re", "THEME": "Site touristique", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_08_2018_PRO_7012", "DATE": "2018-07-23", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.747475, 44.450161]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "09a", "DPT": 48, "COMMUNE": "Valleraugue", "LIEUDIT": "Station de ski de Prat Peyrot", "THEME": "Site touristique", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_09a_2018_PRO_7285", "DATE": "2018-09-27", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.550944, 44.116761]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "09b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Valleraugue", "LIEUDIT": "Station de ski de Prat Peyrot", "THEME": "Site touristique", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_09b_2018_PRO_7287", "DATE": "2018-09-27", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.552381, 44.116628]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "10a", "DPT": 30, "COMMUNE": "Dourbie", "LIEUDIT": "Lac des Pises", "THEME": ["Site touristique", "Milieux humides"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_10a_2018_PRO_6948", "DATE": "2018-06-27", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.504322, 44.039878]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "10b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Dourbie", "LIEUDIT": "Lac des Pises", "THEME": ["Site touristique", "Milieux humides"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_10b_2018_PRO_6944", "DATE": "2018-06-27", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.510375, 44.040828]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "11a", "DPT": 30, "COMMUNE": "Robiac-Rochessadoule", "LIEUDIT": "Rochessadoule", "THEME": ["Industrie", "\u00c9volution du b\u00e2ti"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_11a_2018_PRO_7239", "DATE": "2018-08-19", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.085453, 44.278217]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "11b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Robiac-Rochessadoule", "LIEUDIT": "Rochessadoule", "THEME": ["Industrie", "\u00c9volution du b\u00e2ti"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_11b_2018_PRO_7244", "DATE": "2018-08-19", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.087381, 44.278217]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": 12, "DPT": 30, "COMMUNE": "Branoux-les-Taillades", "LIEUDIT": "Les Taillades", "THEME": "", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_12_2018_PRO_7234", "DATE": "2018-09-19", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.010106, 44.226083]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "14a", "DPT": 30, "COMMUNE": "Arphy", "LIEUDIT": "PR sentier cascade d\u2019Orgon", "THEME": "", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_14a_2018_PRO_7228", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.589575, 44.056869]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "14b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Arphy", "LIEUDIT": "PR sentier cascade d\u2019Orgon", "THEME": "", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_14b_2018_PRO_7230", "DATE": "2018-09-18", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.58141016393586, 44.0557162800356]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "15a", "DPT": 48, "COMMUNE": "Vebron", "LIEUDIT": "Fretma", "THEME": "Gestion foresti\u00e8re", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_15a_2018_PRO_6986", "DATE": "2018-07-11", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.512972, 44.268756]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "15b", "DPT": 48, "COMMUNE": "Vebron", "LIEUDIT": "Fretma", "THEME": "Gestion foresti\u00e8re", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_15b_2018_PRO_6983", "DATE": "2018-07-11", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4979, 44.258836]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "16a", "DPT": 48, "COMMUNE": "Bonnevaux", "LIEUDIT": "Bonnevaux", "THEME": ["Gestion foresti\u00e8re", "\u00c9volution des pratiques agricoles"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_16a_2018_PRO_7247", "DATE": "2018-09-19", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.02972116033968, 44.3673066905123]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "16b", "DPT": 30, "COMMUNE": "Bonnevaux", "LIEUDIT": "", "THEME": "", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_16b_2018_PRO_7252", "DATE": "2018-09-19", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.033078, 44.368539]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "17a", "DPT": 48, "COMMUNE": "Pont de Montvert", "LIEUDIT": "Bellecoste", "THEME": ["Milieux humides", "\u00c9volution des pratiques agricoles"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_17a_2018_PRO_7023", "DATE": "2018-07-23", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.842131, 44.3811]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": "17b", "DPT": 48, "COMMUNE": "Vialas", "LIEUDIT": "Mas de la Barque", "THEME": "Milieux humides", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_17b_2018_PRO_7020", "DATE": "2018-07-23", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.868817, 44.385697]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": 18, "DPT": 48, "COMMUNE": "Gatuzi\u00e8res", "LIEUDIT": "La Bragouse", "THEME": ["Gestion foresti\u00e8re", "\u00c9volution des pratiques agricoles"], "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_18_2018_PRO_7277", "DATE": "2018-09-27", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.473281, 44.199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"NUM": 19, "DPT": 30, "COMMUNE": "Saint-Sauveur-Camprieu", "LIEUDIT": "Camprieu", "THEME": "\u00c9volution des pratiques agricoles", "RATIO": 1.5, "PHOTOS": [{"FILENAME": "OPP_19_2018_PRO_7280", "DATE": "2018-09-27", "AUTEUR": "PROHIN Olivier", "WIDTH": 4724, "HEIGHT": 3143}]}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.478831, 44.116353]}}]}